article_id,text,language,tokens,entities,sentiment,normalized_text
4bf05621568494b41235648a160a3726,"Rahul Gandhi Controversy : राहुल गांधी के बयान से नया विवाद, भगवान श्री राम को काल्पनिक बताने पर दर्ज FIR वाराणसी (उप्र) 12 मई (भाषा) Rahul Gandhi Controversy : अमेरिका के एक विश्वविद्यालय में भगवान राम को कथित तौर पर पौराणिक और काल्पनिक बताए जाने को लेकर लोकसभा में विपक्ष के नेता राहुल गांधी के खिलाफ सोमवार को वाराणसी की एक अदालत में परिवाद दाखिल किया गया। इस परिवाद में कांग्रेस पार्टी को भी पक्षकार [...]The post Rahul Gandhi Controversy : राहुल गांधी के बयान से नया विवाद, भगवान श्री राम को काल्पनिक बताने पर दर्ज FIR appeared first on dainiktribuneonline.com.",hi,"[101, 38571, 45624, 38322, 12845, 14239, 24147, 10157, 131, 891, 66921, 52736, 22559, 33856, 10412, 887, 85813, 11072, 884, 15168, 55190, 44608, 117, 73558, 38518, 71210, 11267, 27467, 20429, 68053, 13671, 887, 13537, 13466, 12213, 100906, 73649, 143, 73522, 37038, 31277, 14512, 27117, 113, 855, 18187, 18321, 114, 10186, 70219, 113, 11986, 114, 38571, 45624, 38322, 12845, 14239, 24147, 10157, 131, 50363, 10412, 11186, 52904, 10532, 73558, 71210, 11267, 865, 30534, 13184, 67389, 12213, 61160, 10977, 27467, 20429, 68053, 13671, 887, 13537, 22599, 34413, 11267, 83473, 107340, 10532, 55190, 18187, 32662, 10412, 13088, 13537, 891, 66921, 52736, 22559, 33856, 10412, 866, 33156, 28863, 898, 13718, 13841, 52884, 11267, 37038, 31277, 14512, 27117, 10826, 11186, 851, 25501, 11714, 11845, 10532, 12213, 66306, 78153, 882, 11208, 27841, 27391, 13016, 14242, 920, 14265, 12213, 66306, 78153, 10532, 11081, 31222, 37463, 85554, 11267, 13286, 885, 32662, 25561, 164, 119, 119, 119, 166, 10117, 11841, 38571, 45624, 38322, 12845, 14239, 24147, 10157, 131, 891, 66921, 52736, 22559, 33856, 10412, 887, 85813, 11072, 884, 15168, 55190, 44608, 117, 73558, 38518, 71210, 11267, 27467, 20429, 68053, 13671, 887, 13537, 13466, 12213, 100906, 73649, 143, 73522, 14565, 10422, 10135, 13706, 12027, 21570, 42880, 27572, 12953, 119, 10212, 119, 102]","[('Rahul Gandhi', 'PER'), ('राहुल गांधी', 'PER'), ('श्री राम', 'PER'), ('वाराणसी', 'LOC'), ('उप्र', 'LOC'), ('भाषा', 'ORG'), ('Rahul Gandhi', 'PER'), ('अमेरिका', 'LOC'), ('राम', 'PER'), ('राहुल गांधी', 'PER'), ('वाराणसी', 'LOC'), ('कांग्रेस पार्टी', 'ORG'), ('Rahul Gandhi', 'PER'), ('राहुल गांधी', 'PER'), ('श्री राम', 'PER'), ('dainiktribuneonline', 'ORG')]",negative,"Rahul Gandhi Controversy : राहुल गांधी के बयान से नया विवाद, भगवान श्री राम को काल्पनिक बताने पर दर्ज FIR वाराणसी (उप्र) 12 मई (भाषा) Rahul Gandhi Controversy : अमेरिका के एक विश्वविद्यालय में भगवान राम को कथित तौर पर पौराणिक और काल्पनिक बताए जाने को लेकर लोकसभा में विपक्ष के नेता राहुल गांधी के खिलाफ सोमवार को वाराणसी की एक अदालत में परिवाद दाखिल किया गया। इस परिवाद में कांग्रेस पार्टी को भी पक्षकार [...]The post Rahul Gandhi Controversy : राहुल गांधी के बयान से नया विवाद, भगवान श्री राम को काल्पनिक बताने पर दर्ज FIR appeared first on dainiktribuneonline.com."
531518a175982090e9e959b455b2fb37,"Rahul Gandhi Visits Bihar: 15 मई को बिहार आ रहे हैं राहुल गांधी, पटना में देखेंगे फिल्म, दरभंगा में जनसभा संबोधन Rahul Gandhi Visits Bihar: कांग्रेस नेता और सांसद राहुल गांधी 15 मई को बिहार आ रहे हैं. इस दौरान दरभंगा में वह जनसभा को संबोधित करेंगे. जनसभा में स्थानीय मुद्दों के साथ-साथ राष्ट्रीय राजनीति पर राहुल गांधी जनता के सामने कांग्रेस का पक्ष रखेंगे. पढे़ं पूरी खबर...The post Rahul Gandhi Visits Bihar: 15 मई को बिहार आ रहे हैं राहुल गांधी, पटना में देखेंगे फिल्म, दरभंगा में जनसभा संबोधन appeared first on Prabhat Khabar.",hi,"[101, 38571, 45624, 38322, 76020, 15508, 66994, 131, 10208, 70219, 11267, 62852, 852, 33555, 11716, 891, 66921, 52736, 22559, 33856, 117, 885, 65487, 10532, 82915, 83911, 31222, 11554, 42390, 117, 100906, 60270, 103792, 10532, 872, 11453, 13432, 104741, 28466, 18351, 83615, 11453, 38571, 45624, 38322, 76020, 15508, 66994, 131, 11081, 31222, 37463, 13088, 13537, 10977, 898, 11208, 49096, 15552, 891, 66921, 52736, 22559, 33856, 10208, 70219, 11267, 62852, 852, 33555, 11716, 119, 14265, 49131, 100906, 60270, 103792, 10532, 21547, 872, 11453, 13432, 104741, 11267, 28466, 18351, 83615, 13184, 16192, 42057, 61809, 119, 872, 11453, 13432, 104741, 10532, 34259, 889, 14070, 15552, 60254, 11497, 10412, 16208, 118, 16208, 34863, 891, 44735, 19810, 24877, 12213, 891, 66921, 52736, 22559, 33856, 104408, 10412, 100197, 11081, 31222, 37463, 11081, 885, 32662, 891, 83911, 31222, 11554, 119, 885, 96990, 35773, 14018, 96597, 866, 41082, 119, 119, 119, 10117, 11841, 38571, 45624, 38322, 76020, 15508, 66994, 131, 10208, 70219, 11267, 62852, 852, 33555, 11716, 891, 66921, 52736, 22559, 33856, 117, 885, 65487, 10532, 82915, 83911, 31222, 11554, 42390, 117, 100906, 60270, 103792, 10532, 872, 11453, 13432, 104741, 28466, 18351, 83615, 11453, 14565, 10422, 10135, 106482, 16421, 19180, 148, 100025, 10354, 119, 102]","[('Rahul Gandhi', 'PER'), ('Bihar', 'LOC'), ('बिहार', 'LOC'), ('राहुल गांधी', 'PER'), ('पटना', 'LOC'), ('दरभंगा', 'LOC'), ('Rahul Gandhi', 'PER'), ('Bihar', 'LOC'), ('कांग्रेस', 'ORG'), ('राहुल गांधी', 'PER'), ('बिहार', 'LOC'), ('दरभंगा', 'LOC'), ('राहुल गांधी', 'PER'), ('कांग्रेस', 'ORG'), ('Rahul Gandhi', 'PER'), ('Bihar', 'LOC'), ('बिहार', 'LOC'), ('राहुल गांधी', 'PER'), ('पटना', 'LOC'), ('दरभंगा', 'LOC'), ('Prabhat Khabar', 'ORG')]",negative,"Rahul Gandhi Visits Bihar: 15 मई को बिहार आ रहे हैं राहुल गांधी, पटना में देखेंगे फिल्म, दरभंगा में जनसभा संबोधन Rahul Gandhi Visits Bihar: कांग्रेस नेता और सांसद राहुल गांधी 15 मई को बिहार आ रहे हैं. इस दौरान दरभंगा में वह जनसभा को संबोधित करेंगे. जनसभा में स्थानीय मुद्दों के साथ-साथ राष्ट्रीय राजनीति पर राहुल गांधी जनता के सामने कांग्रेस का पक्ष रखेंगे. पढे़ं पूरी खबर...The post Rahul Gandhi Visits Bihar: 15 मई को बिहार आ रहे हैं राहुल गांधी, पटना में देखेंगे फिल्म, दरभंगा में जनसभा संबोधन appeared first on Prabhat Khabar."
916b5af73b05328548fd69034c0193ca,"Rahul Gandhi: पांच महीने में चौथी बार बिहार आएंगे राहुल गांधी, गया में करेंगे कार्यकर्ताओं से मुलाकात राहुल गांधी पांच महीने में चौथी बार बिहार आ रहे हैं उनका दौरा 15 मई को प्रस्तावित है। वे गया में कार्यकर्ताओं से मिलेंगे और पार्टी की मजबूती पर चर्चा करेंगे। इस साल बिहार में विधानसभा चुनाव होने हैं इसलिए राहुल गांधी का यह दौरा महत्वपूर्ण माना जा रहा है। इससे पहले राहुल गांधी जनवरी फरवरी और अप्रैल में भी बिहार का दौरा कर चुके हैं।",hi,"[101, 38571, 45624, 38322, 131, 885, 11208, 55697, 889, 24667, 13466, 10532, 870, 78530, 90040, 44551, 62852, 852, 55313, 61809, 891, 66921, 52736, 22559, 33856, 117, 14242, 10532, 16192, 42057, 61809, 33979, 19444, 43183, 18906, 11072, 889, 52736, 11208, 15399, 11845, 891, 66921, 52736, 22559, 33856, 885, 11208, 55697, 889, 24667, 13466, 10532, 870, 78530, 90040, 44551, 62852, 852, 33555, 11716, 48464, 882, 54379, 11208, 10208, 70219, 11267, 885, 18321, 57523, 36471, 13184, 10569, 920, 24072, 14242, 10532, 33979, 19444, 43183, 18906, 11072, 889, 52433, 31222, 11554, 10977, 85554, 10826, 889, 17413, 18351, 59342, 10914, 12213, 870, 92943, 11208, 16192, 42057, 61809, 920, 14265, 53749, 62852, 10532, 82830, 79902, 27697, 11716, 89553, 891, 66921, 52736, 22559, 33856, 11081, 13525, 882, 54379, 11208, 57136, 53045, 24562, 36475, 10569, 920, 87949, 29474, 891, 66921, 52736, 22559, 33856, 59802, 886, 84834, 10977, 76176, 10532, 13286, 62852, 11081, 882, 54379, 11208, 16192, 870, 97571, 11554, 11716, 920, 102]","[('Rahul Gandhi', 'PER'), ('बिहार', 'LOC'), ('राहुल गांधी', 'PER'), ('गया', 'LOC'), ('राहुल गांधी', 'PER'), ('बिहार', 'LOC'), ('गया', 'LOC'), ('बिहार', 'LOC'), ('राहुल गांधी', 'PER'), ('राहुल गांधी', 'PER'), ('बिहार', 'LOC')]",positive,"Rahul Gandhi: पांच महीने में चौथी बार बिहार आएंगे राहुल गांधी, गया में करेंगे कार्यकर्ताओं से मुलाकात राहुल गांधी पांच महीने में चौथी बार बिहार आ रहे हैं उनका दौरा 15 मई को प्रस्तावित है। वे गया में कार्यकर्ताओं से मिलेंगे और पार्टी की मजबूती पर चर्चा करेंगे। इस साल बिहार में विधानसभा चुनाव होने हैं इसलिए राहुल गांधी का यह दौरा महत्वपूर्ण माना जा रहा है। इससे पहले राहुल गांधी जनवरी फरवरी और अप्रैल में भी बिहार का दौरा कर चुके हैं।"
d3651d5d10548b20bbe3201427ec5268,"PM Modi Speech: पीएम मोदी के भाषण पर आई JDU की पहली प्रतिक्रिया, देखिए नीरज कुमार ने क्या कह दिया?",hi,"[101, 46161, 78616, 10116, 78033, 131, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 10412, 888, 11208, 44705, 12213, 44881, 147, 11490, 12022, 10826, 66549, 54930, 12151, 77073, 117, 78346, 22599, 884, 83222, 17413, 98441, 13088, 865, 17279, 865, 17110, 20226, 136, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('JDU', 'ORG'), ('नीरज कुमार', 'PER')]",negative,"PM Modi Speech: पीएम मोदी के भाषण पर आई JDU की पहली प्रतिक्रिया, देखिए नीरज कुमार ने क्या कह दिया?"
80d8b93e325fb6f1277a072149c70b37,PM Modi on India Pakistan Conflict : सुबह के 6 बजते ही युद्ध पर आई बड़ी ख़बर | Operation Sindoor,hi,"[101, 46161, 78616, 10116, 10135, 11098, 15437, 62287, 131, 898, 14070, 18351, 17110, 10412, 127, 887, 17413, 17203, 14080, 50500, 12213, 44881, 76923, 866, 35773, 41082, 920, 21188, 14563, 44023, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('India Pakistan', 'LOC'), ('Operation Sindoor', 'MISC')]",negative,PM Modi on India Pakistan Conflict : सुबह के 6 बजते ही युद्ध पर आई बड़ी ख़बर । Operation Sindoor
a40735d6338e910ec351faa6ef6742ab,"'मंईयां सम्मान योजना को लेकर BJP में बौखलाहट', JMM नेता बोले- काम में रुकावट पैदा करना इनका काम Jharkhand Politics झामुमो ने भाजपा पर मंईयां सम्मान योजना को लेकर बौखलाहट का आरोप लगाया है। झामुमो नेता विनोद पांडेय ने कहा कि भाजपा का काम सिर्फ विकास कार्यों में बाधा डालना और भ्रम फैलाना है। उन्होंने कहा कि भाजपा को राज्य की 60 लाख माताओं-बहनों की खुशी नहीं दिखती। हेमंत सरकार बिना भेदभाव के योजनाओं का क्रियान्वयन कर रही है।",hi,"[101, 112, 889, 14018, 15801, 15168, 14018, 898, 45753, 32742, 72862, 11267, 83473, 139, 15417, 11127, 10532, 887, 78530, 27841, 14334, 17110, 14835, 112, 117, 147, 93252, 13088, 13537, 887, 51140, 11554, 118, 28043, 10532, 891, 97571, 36471, 14835, 885, 18438, 25501, 36647, 30114, 15399, 28043, 147, 18387, 77639, 11534, 25210, 873, 49362, 14070, 13841, 13718, 13088, 888, 44735, 42035, 12213, 889, 14018, 15801, 15168, 14018, 898, 45753, 32742, 72862, 11267, 83473, 887, 78530, 27841, 14334, 17110, 14835, 11081, 107144, 65430, 86340, 15168, 10569, 920, 873, 49362, 14070, 13841, 13718, 13088, 13537, 55190, 11453, 13718, 15552, 885, 11208, 29841, 82617, 13088, 31608, 14117, 888, 44735, 42035, 11081, 28043, 898, 46354, 75315, 22772, 33979, 11497, 10532, 887, 11208, 38380, 877, 35133, 16380, 10977, 888, 53606, 886, 18438, 14334, 16380, 10569, 920, 27640, 31608, 14117, 888, 44735, 42035, 11267, 16916, 10826, 10709, 83690, 32629, 13537, 18906, 118, 887, 43486, 11497, 10826, 866, 14070, 35593, 16791, 882, 12878, 27841, 18406, 920, 15813, 13841, 24786, 40204, 98770, 888, 82813, 104741, 15070, 10412, 72862, 18906, 11081, 865, 77073, 41013, 15070, 65469, 16192, 57203, 10569, 920, 102]","[('BJP', 'ORG'), ('JMM', 'ORG'), ('Jharkhand', 'LOC'), ('झामुमो', 'ORG'), ('भाजपा', 'ORG'), ('झामुमो', 'ORG'), ('विनोद पांडेय', 'PER'), ('भाजपा', 'ORG'), ('भाजपा', 'ORG'), ('हेमंत', 'PER')]",positive,"'मंईयां सम्मान योजना को लेकर BJP में बौखलाहट', JMM नेता बोले- काम में रुकावट पैदा करना इनका काम Jharkhand Politics झामुमो ने भाजपा पर मंईयां सम्मान योजना को लेकर बौखलाहट का आरोप लगाया है। झामुमो नेता विनोद पांडेय ने कहा कि भाजपा का काम सिर्फ विकास कार्यों में बाधा डालना और भ्रम फैलाना है। उन्होंने कहा कि भाजपा को राज्य की 60 लाख माताओं-बहनों की खुशी नहीं दिखती। हेमंत सरकार बिना भेदभाव के योजनाओं का क्रियान्वयन कर रही है।"
9b714cec6de95bc0a9e57a83173fcea5,"'ऑपरेशन सिंदूर अभी सिर्फ स्थगित', PM Modi बोले- पाक को कसौटी पर परखेंगे PM Modi Warns Pakistan प्रधानमंत्री नरेंद्र मोदी ने ऑपरेशन सिंदूर को आतंकवाद के खिलाफ नई नीति बताते हुए इसे न्याय की प्रतिज्ञा करार दिया। पाकिस्तान को चेतावनी दी कि भविष्य में आतंकी हमलों का कड़ा जवाब मिलेगा। ऑपरेशन को शर्तों के साथ स्थगित किया गया लेकिन सेनाएं अलर्ट हैं। जम्मू-कश्मीर भारत का अभिन्न हिस्सा है और पाकिस्तान के साथ बातचीत केवल आतंकवाद और पीओके पर होगी।",hi,"[101, 112, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 851, 82006, 898, 46354, 75315, 898, 69002, 19741, 13184, 112, 117, 46161, 78616, 10116, 887, 51140, 11554, 118, 885, 11208, 12151, 11267, 865, 13432, 78530, 58580, 12213, 12213, 83911, 31222, 11554, 46161, 78616, 10116, 11277, 10891, 15437, 885, 101219, 109520, 884, 28546, 52768, 18321, 889, 13718, 27425, 13088, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 11267, 852, 11845, 90696, 44608, 10412, 866, 33156, 28863, 94522, 884, 59851, 12878, 887, 46619, 11554, 24734, 37866, 884, 17279, 13874, 10826, 54930, 80452, 11208, 16192, 19885, 20226, 920, 67147, 11267, 870, 53316, 36471, 19810, 41607, 14117, 888, 72233, 66869, 10532, 852, 11845, 90696, 10914, 105127, 51665, 11081, 865, 44302, 872, 28960, 18351, 889, 52433, 43263, 920, 862, 61533, 70104, 11267, 896, 11549, 29161, 11497, 10412, 16208, 898, 69002, 19741, 13184, 13016, 14242, 32087, 75750, 55313, 851, 103992, 25695, 11716, 920, 872, 45753, 13841, 15778, 118, 865, 21835, 76881, 11549, 14311, 11081, 851, 60270, 25936, 22949, 110091, 10569, 10977, 67147, 10412, 16208, 70811, 25597, 11845, 46605, 852, 11845, 90696, 44608, 10977, 85166, 111200, 38150, 12213, 13220, 34315, 920, 102]","[('सिंदूर', 'MISC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाक', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('Pakistan', 'LOC'), ('नरेंद्र मोदी', 'PER'), ('सिंदूर', 'MISC'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('जम्मू-कश्मीर भारत', 'LOC'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('ओ', 'ORG')]",negative,"'ऑपरेशन सिंदूर अभी सिर्फ स्थगित', PM Modi बोले- पाक को कसौटी पर परखेंगे PM Modi Warns Pakistan प्रधानमंत्री नरेंद्र मोदी ने ऑपरेशन सिंदूर को आतंकवाद के खिलाफ नई नीति बताते हुए इसे न्याय की प्रतिज्ञा करार दिया। पाकिस्तान को चेतावनी दी कि भविष्य में आतंकी हमलों का कड़ा जवाब मिलेगा। ऑपरेशन को शर्तों के साथ स्थगित किया गया लेकिन सेनाएं अलर्ट हैं। जम्मू-कश्मीर भारत का अभिन्न हिस्सा है और पाकिस्तान के साथ बातचीत केवल आतंकवाद और पीओके पर होगी।"
1d979025676a700035ce220744dcfeb9,"Sachin Tendulkar-PM Modi: অপারেশন সিঁদুর সফল, প্রধানমন্ত্রীকে নিয়ে বড় বার্তা সচিন তেন্ডুলকরের Sachin Tendulkar on Operation Sindoor: সংঘর্ষ বিরতির পরও পাকিস্তানের তরফে আক্রমণের চেষ্টায় ব্যর্থ করে দিয়েছে ভারতীয় সেনা। প্রধানমন্ত্রী নরেন্দ্র মোদীর নেতৃত্বে অপারেশন সিঁদুরের সাফল্য নিয়ে বার্তা দিলেন ভারতীয় ক্রিকেটের ঈশ্বর সচিন তেন্ডুলকর।",bn,"[101, 12404, 43849, 16411, 42918, 15190, 118, 46161, 78616, 10116, 131, 937, 22335, 94792, 40433, 978, 12235, 111219, 17511, 29261, 978, 54632, 13458, 117, 38628, 15002, 70115, 50644, 18243, 31527, 59620, 17660, 11128, 72659, 978, 39427, 39994, 963, 37903, 32359, 30277, 13104, 39315, 12404, 43849, 16411, 42918, 15190, 10135, 21188, 14563, 44023, 131, 978, 22756, 111228, 11128, 111240, 34070, 970, 27268, 66565, 29740, 18262, 103093, 11421, 963, 11128, 54632, 11199, 938, 13104, 96534, 11421, 953, 11199, 38695, 29484, 970, 15215, 11128, 38833, 13334, 38583, 32294, 57399, 58417, 20979, 920, 38628, 15002, 70115, 50644, 967, 30806, 104306, 21790, 972, 16431, 17511, 27608, 967, 11199, 13542, 45908, 96901, 937, 22335, 94792, 40433, 978, 12235, 111219, 17511, 29261, 11421, 978, 12079, 54632, 13458, 15215, 31527, 17660, 11128, 72659, 965, 62753, 37903, 57399, 52245, 11421, 940, 22875, 29806, 11128, 978, 39427, 39994, 963, 37903, 32359, 30277, 13104, 11128, 920, 102]","[('Sachin Tendulkar-', 'MISC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('সিঁদুর', 'MISC'), ('সচিন তেন্ডুলকর', 'PER'), ('Sachin Tendulkar', 'PER'), ('Operation Sindoor', 'MISC'), ('পাকিস্তান', 'LOC'), ('নরেন্দ্র মোদী', 'PER'), ('সিঁদুর', 'MISC'), ('ভারতীয়', 'MISC'), ('সচিন তেন্ডুলকর', 'PER')]",positive,"Sachin Tendulkar-PM Modi: অপারেশন সিঁদুর সফল, প্রধানমন্ত্রীকে নিয়ে বড় বার্তা সচিন তেন্ডুলকরের Sachin Tendulkar on Operation Sindoor: সংঘর্ষ বিরতির পরও পাকিস্তানের তরফে আক্রমণের চেষ্টায় ব্যর্থ করে দিয়েছে ভারতীয় সেনা। প্রধানমন্ত্রী নরেন্দ্র মোদীর নেতৃত্বে অপারেশন সিঁদুরের সাফল্য নিয়ে বার্তা দিলেন ভারতীয় ক্রিকেটের ঈশ্বর সচিন তেন্ডুলকর।"
d874813f4ac1f3f8c779b4bb04605210,"""न्यूक्लियर ब्लैकमेल नहीं सहेगा भारत"" PM Modi ने बताया देश का न्यू नॉर्मल भारत पाकिस्तान सीजफायर के बाद प्रधानमंत्री मोदी ने देश को संबोधित किया पीएम मोदी बोले कि अगर भारत पर आतंकी हमला हुआ तो इसका जवाब देकर रहेंगे और ये न्यू नॉर्मल हो चुका है सुनिए क्या है आतंक के खिलाफ पीएम मोदी का न्यू नॉर्मल फॉर्मूला",hi,"[101, 107, 101600, 12151, 50101, 73392, 887, 50101, 104174, 13841, 44989, 16791, 898, 103860, 43263, 14311, 107, 46161, 78616, 10116, 13088, 887, 13537, 15168, 40107, 11081, 101600, 884, 111211, 11549, 33270, 11714, 14311, 67147, 53596, 17413, 89761, 50229, 10412, 18867, 885, 101219, 109520, 889, 13718, 27425, 13088, 40107, 11267, 28466, 18351, 83615, 13184, 13016, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 887, 51140, 11554, 14117, 851, 45086, 14311, 12213, 852, 11845, 90696, 10914, 105127, 14334, 21971, 21042, 37016, 872, 28960, 18351, 82915, 19444, 33555, 31222, 11554, 10977, 33522, 101600, 884, 111211, 11549, 33270, 11714, 13220, 870, 97571, 11208, 10569, 898, 45649, 12878, 22599, 865, 17279, 10569, 852, 11845, 90696, 10412, 866, 33156, 28863, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 11081, 101600, 884, 111211, 11549, 33270, 11714, 886, 111211, 11549, 33270, 63401, 11208, 102]","[('भारत', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('भारत पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('भारत', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER')]",negative,"""न्यूक्लियर ब्लैकमेल नहीं सहेगा भारत"" PM Modi ने बताया देश का न्यू नॉर्मल भारत पाकिस्तान सीजफायर के बाद प्रधानमंत्री मोदी ने देश को संबोधित किया पीएम मोदी बोले कि अगर भारत पर आतंकी हमला हुआ तो इसका जवाब देकर रहेंगे और ये न्यू नॉर्मल हो चुका है सुनिए क्या है आतंक के खिलाफ पीएम मोदी का न्यू नॉर्मल फॉर्मूला"
9eca070ba95473974711352a34790e1c,"PM Modi on Pakistan Terrorism: সন্ত্রাসবাদের বিরুদ্ধে ‘নিউ নর্ম্যাল’ কী? বুঝিয়ে দিলেন প্রধানমন্ত্রী মোদী PM Modi on Pakistan Terrorism: তারপরও পাকিস্তান সেনা বিনা প্ররোচনায় সীমান্তে গোলাবর্ষণ করেছে। ভারত তার যোগ্য জবাব দিয়েছে। এদিন জাতির উদ্দেশে ভাষণে মোদী বলেন, সন্ত্রাসবাদের বিরুদ্ধে ভারত নীতি বদলেছে।",bn,"[101, 46161, 78616, 10116, 10135, 15437, 39925, 13397, 131, 978, 70115, 21790, 30831, 74765, 11421, 93370, 967, 99475, 967, 94686, 40685, 13458, 948, 13100, 136, 970, 16166, 111230, 37422, 965, 62753, 37903, 38628, 15002, 70115, 50644, 972, 16431, 17511, 13100, 46161, 78616, 10116, 10135, 15437, 39925, 13397, 131, 16869, 62210, 18262, 103093, 58417, 20979, 970, 39994, 12079, 968, 21790, 11128, 16431, 58914, 13228, 978, 13100, 29454, 45947, 11199, 950, 105525, 78639, 11128, 111240, 34070, 20513, 72567, 920, 74313, 16869, 106535, 15215, 955, 56078, 19910, 38583, 32294, 920, 944, 95080, 955, 43004, 27268, 941, 17511, 72614, 105496, 11199, 971, 12079, 34070, 20513, 11199, 972, 16431, 17511, 13100, 41330, 11737, 117, 978, 70115, 21790, 30831, 74765, 11421, 93370, 74313, 967, 63297, 12235, 970, 17511, 28799, 32294, 920, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('Pakistan', 'LOC'), ('মো', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('Pakistan', 'LOC'), ('পাকিস্তান', 'LOC'), ('ভারত', 'LOC'), ('মোদী', 'PER'), ('ভারত', 'LOC')]",negative,"PM Modi on Pakistan Terrorism: সন্ত্রাসবাদের বিরুদ্ধে নিউ নর্ম্যাল কী? বুঝিয়ে দিলেন প্রধানমন্ত্রী মোদী PM Modi on Pakistan Terrorism: তারপরও পাকিস্তান সেনা বিনা প্ররোচনায় সীমান্তে গোলাবর্ষণ করেছে। ভারত তার যোগ্য জবাব দিয়েছে। এদিন জাতির উদ্দেশে ভাষণে মোদী বলেন, সন্ত্রাসবাদের বিরুদ্ধে ভারত নীতি বদলেছে।"
4a345dc44faedf71f7eeb985b938e68c,"भारत के सटीक हमलों से आतंकियों के हौसले पस्त, उन्होंने कभी ऐसे फैसले की कल्पना नहीं की थी: PM Modi",hi,"[101, 14311, 10412, 898, 58580, 12151, 105127, 51665, 11072, 852, 11845, 90696, 19966, 10412, 899, 78530, 83230, 885, 57523, 117, 27640, 50058, 70648, 886, 18438, 83230, 10826, 865, 96828, 16380, 16791, 10826, 15837, 30226, 46161, 78616, 10116, 102]","[('भारत', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER')]",negative,"भारत के सटीक हमलों से आतंकियों के हौसले पस्त, उन्होंने कभी ऐसे फैसले की कल्पना नहीं की थीः PM Modi"
9e460c389113941c3a045909cdcc531f,पाकिस्तान से बातचीत होगी तो सिर्फ आतंकवाद और पीओके पर होगी: PM Modi,hi,"[101, 67147, 11072, 70811, 25597, 11845, 13220, 34315, 21042, 898, 46354, 75315, 852, 11845, 90696, 44608, 10977, 85166, 111200, 38150, 12213, 13220, 34315, 30226, 46161, 78616, 10116, 102]","[('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER')]",negative,पाकिस्तान से बातचीत होगी तो सिर्फ आतंकवाद और पीओके पर होगीः PM Modi
65cd0ce2cdbbe5b23052a261864c006f,आतंकवाद पर पाक सरकार को PM Modi की वार्निंग भारत-पाक सीजफायर के बाद पीएम मोदी ने देश के नाम संबोधन में पाकिस्तान को आतंकवाद पर तगड़ी वार्निंग दे डाली है.पीएम मोदी बोले कि पाकिस्तान को आतंकवाद का सफाया करना ही होगा,hi,"[101, 852, 11845, 90696, 44608, 12213, 885, 11208, 12151, 40204, 11267, 46161, 78616, 10116, 10826, 37038, 11549, 22949, 28106, 14311, 118, 885, 11208, 12151, 53596, 17413, 89761, 50229, 10412, 18867, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 13088, 40107, 10412, 21645, 28466, 18351, 83615, 11453, 10532, 67147, 11267, 852, 11845, 90696, 44608, 12213, 880, 19741, 36618, 37038, 11549, 22949, 28106, 82915, 877, 88113, 10569, 119, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 887, 51140, 11554, 14117, 67147, 11267, 852, 11845, 90696, 44608, 11081, 898, 89761, 15168, 36647, 14080, 88340, 102]","[('पाक', 'MISC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('भारत-पाक', 'MISC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC')]",negative,आतंकवाद पर पाक सरकार को PM Modi की वार्निंग भारत-पाक सीजफायर के बाद पीएम मोदी ने देश के नाम संबोधन में पाकिस्तान को आतंकवाद पर तगड़ी वार्निंग दे डाली है.पीएम मोदी बोले कि पाकिस्तान को आतंकवाद का सफाया करना ही होगा
7c9517ae5b47437f4cd0c0c86ef86529,"हमने अभी जवाबी कार्रवाई रोकी है, देखेंगे पाकिस्तान क्या रुख अपनाता है: PM Modi",hi,"[101, 105127, 13466, 851, 82006, 872, 28960, 40153, 11081, 11549, 18321, 86559, 891, 69897, 10914, 10569, 117, 82915, 83911, 31222, 11554, 67147, 865, 17279, 891, 87918, 59878, 13537, 10569, 30226, 46161, 78616, 10116, 102]","[('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER')]",negative,"हमने अभी जवाबी कार्रवाई रोकी है, देखेंगे पाकिस्तान क्या रुख अपनाता हैः PM Modi"
0ca14fe5eb19cefbec90f977fc71f6a6,PM Modi : પાકિસ્તાન સામેની કાર્યવાહી હાલ માત્ર સ્થગિત કરી છે: પ્રધાનમંત્રી મોદી PM Modi : પાકિસ્તાન સામેની કાર્યવાહી હાલ માત્ર સ્થગિત કરી છે: પ્રધાનમંત્રી મોદી,gu,"[101, 46161, 78616, 10116, 131, 1102, 14800, 17171, 43647, 23533, 75328, 40401, 1114, 56427, 15246, 14533, 1083, 24985, 29499, 23981, 75210, 1115, 14800, 16370, 1106, 92150, 1114, 111289, 58342, 33921, 27842, 32959, 11188, 111269, 1102, 35496, 41591, 40401, 20119, 106426, 77466, 1106, 15592, 49914, 46161, 78616, 10116, 131, 1102, 14800, 17171, 43647, 23533, 75328, 40401, 1114, 56427, 15246, 14533, 1083, 24985, 29499, 23981, 75210, 1115, 14800, 16370, 1106, 92150, 1114, 111289, 58342, 33921, 27842, 32959, 11188, 111269, 1102, 35496, 41591, 40401, 20119, 106426, 77466, 1106, 15592, 49914, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('પાકિસ્તાન', 'LOC'), ('મોદી', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('પાકિસ્તાન', 'LOC'), ('મોદી', 'PER')]",negative,PM Modi : પાકિસ્તાન સામેની કાર્યવાહી હાલ માત્ર સ્થગિત કરી છેઃ પ્રધાનમંત્રી મોદી PM Modi : પાકિસ્તાન સામેની કાર્યવાહી હાલ માત્ર સ્થગિત કરી છેઃ પ્રધાનમંત્રી મોદી
2f1b1f216f859b352e6511cea9e0c17c,PM Modi : કોઈપણ ન્યૂક્લિયર હુમલાનું બ્લેકમેલિંગ ભારત સહન નહીં કરે: પ્રધાનમંત્રી મોદી PM Modi : કોઈપણ ન્યૂક્લિયર હુમલાનું બ્લેકમેલિંગ ભારત સહન નહીં કરે: પ્રધાનમંત્રી મોદી,gu,"[101, 46161, 78616, 10116, 131, 1083, 105222, 47978, 31953, 1101, 29499, 58751, 17171, 111289, 16370, 43647, 22671, 15106, 1115, 23560, 20119, 44211, 23703, 1104, 111289, 77688, 17171, 20119, 72266, 43647, 68907, 27604, 1114, 84403, 14198, 1101, 80374, 37871, 111269, 1102, 35496, 41591, 40401, 20119, 106426, 77466, 1106, 15592, 49914, 46161, 78616, 10116, 131, 1083, 105222, 47978, 31953, 1101, 29499, 58751, 17171, 111289, 16370, 43647, 22671, 15106, 1115, 23560, 20119, 44211, 23703, 1104, 111289, 77688, 17171, 20119, 72266, 43647, 68907, 27604, 1114, 84403, 14198, 1101, 80374, 37871, 111269, 1102, 35496, 41591, 40401, 20119, 106426, 77466, 1106, 15592, 49914, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('ભારત', 'LOC'), ('મોદી', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('ભારત', 'LOC'), ('મોદી', 'PER')]",negative,PM Modi : કોઈપણ ન્યૂક્લિયર હુમલાનું બ્લેકમેલિંગ ભારત સહન નહીં કરેઃ પ્રધાનમંત્રી મોદી PM Modi : કોઈપણ ન્યૂક્લિયર હુમલાનું બ્લેકમેલિંગ ભારત સહન નહીં કરેઃ પ્રધાનમંત્રી મોદી
5adfa6aff6b75e37466a4569eb3eb1f8,"PM Modi: 'সার্জিক্যাল স্ট্রাইক ও এয়ার স্ট্রাইকের পর সন্ত্রাসবাদের বিরুদ্ধে ভারতের নীতি অপারেশন সিঁদুর' : প্রধানমন্ত্রী নয়াদিল্লি : ""সার্জিক্যাল স্ট্রাইক ও এয়ার স্ট্রাইকের পর সন্ত্রাসবাদের বিরুদ্ধে ভারতের নীতি অপারেশন সিঁদুর। এই অপারেশন সন্ত্রাসের বিরুদ্ধে লড়াইয়ে একটা নতুন লাইন টেনে দিয়েছে। এটা নতুন স্বাভাবিকতা। আমরা কেবল পাকিস্তানের বিরুদ্ধে আমাদের অভিযান স্থগিত রেখেছি এবং ভবিষ্যৎ তাদের আচরণের উপর নির্ভর করবে।"" জাতির উদ্দেশে ভাষণে স্পষ্ট জানিয়ে দিলেন প্রধানমন্ত্রী নরেন্দ্র মোদি। ২২ মিনিটের বক্তব্যে ছত্রে ছত্রে পাকিস্তান ও তাদের মদতপুষ্ট সন্ত্রাসের বিরুদ্ধে সতর্কবার্তা ছিল। প্রধানমন্ত্রী বলেন, ""যে সরকার জঙ্গিদের প্রভাবে আছে এবং যারা সন্ত্রাস চালাচ্ছে তাদের মধ্যে আমরা কোনও পার্থক্য করব না। টেরর (সন্ত্রাস) ও ট্রেড (বাণিজ্য) একসঙ্গে চলতে পারে না। পানি (জল) ও খুন (রক্ত)-ও একসঙ্গে বইতে পারে না।"" #WATCH | #OperationSindoor | In his address to the nation, PM Modi says, ""...Now, Operation Sindoor is India's policy against terrorism. This operation has drawn a new line, it is the new normal..."" pic.twitter.com/PFEjp9lqPy— ANI (@ANI) May 12, 2025জঙ্গিদের বিরুদ্ধে ব্যবস্থাপনায় ভারতের নয়া তিন নীতির রূপরেখা তুলে ধরেন প্রধানমন্ত্রী। বলেন, ""প্রথমত, ভারতের উপর জঙ্গি হামলা হলে উপযুক্ত জবাব দেওয়া হবে। নিজেদের কায়দায়, নিজেদের শর্তে জবাব দিয়েই ছাড়ব। সেইসব জায়গায় গিয়ে বিচার করা হবে, যেখান থেকে জঙ্গি বের হয়। দ্বিতীয়ত, কোনও নিউক্লিয়ার ব্ল্যাকমেল ভারত সহ্য করবে না। তৃতীয়ত, ভারত আর জঙ্গি নেতাদের এবং তাদের আশ্রয়দানকারী সরকারকে আলাদা সত্ত্বা হিসেবে দেখবে না।""বরাবর জঙ্গিদের মদত দিয়ে গেছে পাকিস্তান। আবার এনিয়ে ভারতের তোলা অভিযোগ অস্বীকারও করেছে বারবার। এদিন প্রধানমন্ত্রী পাকিস্তানকে সতর্ক করে দিয়ে বলেন, ""পাকিস্তানের সেনাবাহিনী এবং সরকার যেভাবে সেখানে সন্ত্রাসবাদকে বিকশিত হতে সাহায্য করছে, তাতে একদিন পাকিস্তানেরও অবসান হবে। যদি পাকিস্তানকে এ থেকে রেহাই পেতে হয়, তাহলে তাদের জঙ্গি পরিকাঠামো ধ্বংস করতে হবে।"" এই পরিস্থিতিতে প্রধানমন্ত্রীর বার্তা, ""ভারত ও পাকিস্তানের মধ্যে যদি আলোচনা হয়, তা হবে কেবল সন্ত্রাসবাদ এবং পাক অধিকৃত কাশ্মীর (PoK) নিয়ে... ভারতের অবস্থান স্পষ্ট, সন্ত্রাস, বাণিজ্য এবং আলোচনা একসঙ্গে করা যাবে না। #WATCH | #OperationSindoor | In his address to the nation, PM Modi says, ""The way Pakistan military and the government there are helping terrorism flourish there, it will end Pakistan one day. If Pakistan want to be spared, it has to abolish the terror infrastructure..."" pic.twitter.com/9x0tWdczpc— ANI (@ANI) May 12, 2025",bn,"[101, 46161, 78616, 10116, 131, 112, 978, 15010, 106203, 15691, 40685, 13458, 978, 33072, 21790, 40102, 13104, 946, 944, 40061, 978, 33072, 21790, 40102, 44020, 29740, 978, 70115, 21790, 30831, 74765, 11421, 93370, 34388, 967, 63297, 12235, 937, 22335, 94792, 40433, 978, 12235, 111219, 17511, 29261, 112, 131, 38628, 15002, 70115, 50644, 78274, 101655, 62753, 111240, 55384, 131, 107, 978, 15010, 106203, 15691, 40685, 13458, 978, 33072, 21790, 40102, 13104, 946, 944, 40061, 978, 33072, 21790, 40102, 44020, 29740, 978, 70115, 21790, 30831, 74765, 11421, 93370, 34388, 967, 63297, 12235, 937, 22335, 94792, 40433, 978, 12235, 111219, 17511, 29261, 920, 14112, 937, 22335, 94792, 40433, 978, 70115, 21790, 30831, 11421, 93370, 975, 57963, 14998, 24758, 28777, 36715, 58169, 975, 40102, 11737, 958, 37903, 11199, 38583, 32294, 920, 944, 36715, 58169, 978, 29806, 12079, 96341, 47356, 13104, 19668, 920, 938, 15002, 28410, 82937, 75247, 103093, 11421, 93370, 938, 55631, 16755, 937, 80045, 111234, 18770, 978, 38833, 20725, 17460, 974, 11199, 60639, 53574, 12235, 12051, 971, 47356, 34070, 15215, 45284, 32144, 938, 39427, 102582, 48120, 967, 27268, 111240, 61596, 11128, 948, 11128, 49178, 920, 107, 955, 43004, 27268, 941, 17511, 72614, 105496, 11199, 971, 12079, 34070, 20513, 11199, 978, 111240, 22335, 38695, 955, 94428, 24758, 965, 62753, 37903, 38628, 15002, 70115, 50644, 967, 30806, 104306, 21790, 972, 16431, 64010, 920, 46550, 972, 39994, 12235, 88684, 11128, 970, 54464, 19910, 47914, 954, 42783, 11199, 954, 42783, 11199, 103093, 946, 32144, 972, 17511, 13542, 22335, 16166, 38695, 978, 70115, 21790, 30831, 11421, 93370, 978, 13542, 63490, 36213, 72659, 20066, 920, 38628, 15002, 70115, 50644, 41330, 11737, 117, 107, 24288, 62853, 955, 62855, 12235, 16755, 968, 21790, 27790, 40560, 12051, 50793, 12079, 978, 70115, 21790, 30831, 953, 28725, 12079, 39427, 111240, 32294, 32144, 20430, 938, 15002, 28410, 41431, 18262, 968, 15010, 38833, 13104, 15215, 948, 11128, 19910, 26109, 920, 958, 11421, 11128, 113, 978, 70115, 21790, 30831, 114, 946, 958, 80187, 38044, 113, 17660, 20513, 80198, 15215, 114, 28777, 15258, 62855, 11199, 953, 13458, 15613, 42030, 26109, 920, 93824, 12235, 113, 955, 13458, 114, 946, 949, 64437, 113, 974, 54464, 114, 118, 946, 28777, 15258, 62855, 11199, 970, 14998, 15613, 42030, 26109, 920, 107, 108, 160, 32071, 86448, 920, 108, 21188, 10731, 26104, 10667, 920, 10167, 10226, 32198, 10114, 10105, 22274, 117, 46161, 78616, 10116, 22153, 117, 107, 119, 119, 119, 17121, 117, 21188, 14563, 44023, 10124, 11098, 112, 187, 14368, 11327, 96969, 119, 10747, 20080, 10393, 34788, 169, 10751, 12117, 117, 10271, 10124, 10105, 10751, 16626, 119, 119, 119, 107, 24109, 10350, 119, 188, 56082, 10877, 119, 10212, 120, 153, 11565, 11259, 10418, 10410, 11373, 10161, 11703, 11127, 10157, 50972, 11281, 113, 137, 50972, 11281, 114, 10725, 10186, 117, 97334, 24383, 62855, 12235, 16755, 93370, 970, 15215, 106676, 71943, 29484, 34388, 78274, 12079, 98146, 967, 63297, 27268, 974, 83790, 30806, 79045, 963, 30277, 11199, 100840, 11737, 38628, 15002, 70115, 50644, 920, 41330, 11737, 117, 107, 21716, 13542, 117, 34388, 48120, 955, 62855, 12235, 979, 58354, 29621, 92576, 941, 22335, 84466, 955, 56078, 19910, 91599, 53761, 920, 967, 80198, 11199, 16755, 948, 29484, 106352, 13228, 117, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('ভারতের', 'LOC'), ('নয়াদিল্ল', 'LOC'), ('ভারতের', 'LOC'), ('পাকিস্তান', 'LOC'), ('নরেন্দ্র মোদি', 'PER'), ('পাকিস্তান', 'LOC'), ('OperationSindoor', 'MISC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('Operation Sindoor', 'MISC'), ('India', 'LOC'), ('ANI', 'ORG'), ('ANI', 'ORG'), ('ভারতের', 'LOC'), ('ভারতের', 'LOC'), ('ভারত', 'LOC'), ('ভারত', 'LOC'), ('পাকিস্তান', 'LOC'), ('ভারতের', 'LOC'), ('পাকিস্তান', 'LOC'), ('পা', 'MISC')]",negative,"PM Modi: 'সার্জিক্যাল স্ট্রাইক ও এয়ার স্ট্রাইকের পর সন্ত্রাসবাদের বিরুদ্ধে ভারতের নীতি অপারেশন সিঁদুর' : প্রধানমন্ত্রী নয়াদিল্লি : ""সার্জিক্যাল স্ট্রাইক ও এয়ার স্ট্রাইকের পর সন্ত্রাসবাদের বিরুদ্ধে ভারতের নীতি অপারেশন সিঁদুর। এই অপারেশন সন্ত্রাসের বিরুদ্ধে লড়াইয়ে একটা নতুন লাইন টেনে দিয়েছে। এটা নতুন স্বাভাবিকতা। আমরা কেবল পাকিস্তানের বিরুদ্ধে আমাদের অভিযান স্থগিত রেখেছি এবং ভবিষ্যৎ তাদের আচরণের উপর নির্ভর করবে।"" জাতির উদ্দেশে ভাষণে স্পষ্ট জানিয়ে দিলেন প্রধানমন্ত্রী নরেন্দ্র মোদি। ২২ মিনিটের বক্তব্যে ছত্রে ছত্রে পাকিস্তান ও তাদের মদতপুষ্ট সন্ত্রাসের বিরুদ্ধে সতর্কবার্তা ছিল। প্রধানমন্ত্রী বলেন, ""যে সরকার জঙ্গিদের প্রভাবে আছে এবং যারা সন্ত্রাস চালাচ্ছে তাদের মধ্যে আমরা কোনও পার্থক্য করব না। টেরর (সন্ত্রাস) ও ট্রেড (বাণিজ্য) একসঙ্গে চলতে পারে না। পানি (জল) ও খুন (রক্ত)-ও একসঙ্গে বইতে পারে না।"" #WATCH । #OperationSindoor । In his address to the nation, PM Modi says, ""...Now, Operation Sindoor is India's policy against terrorism. This operation has drawn a new line, it is the new normal..."" pic.twitter.com/PFEjp9lqPy ANI (@ANI) May 12, 2025জঙ্গিদের বিরুদ্ধে ব্যবস্থাপনায় ভারতের নয়া তিন নীতির রূপরেখা তুলে ধরেন প্রধানমন্ত্রী। বলেন, ""প্রথমত, ভারতের উপর জঙ্গি হামলা হলে উপযুক্ত জবাব দেওয়া হবে। নিজেদের কায়দায়, নিজেদের শর্তে জবাব দিয়েই ছাড়ব। সেইসব জায়গায় গিয়ে বিচার করা হবে, যেখান থেকে জঙ্গি বের হয়। দ্বিতীয়ত, কোনও নিউক্লিয়ার ব্ল্যাকমেল ভারত সহ্য করবে না। তৃতীয়ত, ভারত আর জঙ্গি নেতাদের এবং তাদের আশ্রয়দানকারী সরকারকে আলাদা সত্ত্বা হিসেবে দেখবে না।""বরাবর জঙ্গিদের মদত দিয়ে গেছে পাকিস্তান। আবার এনিয়ে ভারতের তোলা অভিযোগ অস্বীকারও করেছে বারবার। এদিন প্রধানমন্ত্রী পাকিস্তানকে সতর্ক করে দিয়ে বলেন, ""পাকিস্তানের সেনাবাহিনী এবং সরকার যেভাবে সেখানে সন্ত্রাসবাদকে বিকশিত হতে সাহায্য করছে, তাতে একদিন পাকিস্তানেরও অবসান হবে। যদি পাকিস্তানকে এ থেকে রেহাই পেতে হয়, তাহলে তাদের জঙ্গি পরিকাঠামো ধ্বংস করতে হবে।"" এই পরিস্থিতিতে প্রধানমন্ত্রীর বার্তা, ""ভারত ও পাকিস্তানের মধ্যে যদি আলোচনা হয়, তা হবে কেবল সন্ত্রাসবাদ এবং পাক অধিকৃত কাশ্মীর (PoK) নিয়ে... ভারতের অবস্থান স্পষ্ট, সন্ত্রাস, বাণিজ্য এবং আলোচনা একসঙ্গে করা যাবে না। #WATCH । #OperationSindoor । In his address to the nation, PM Modi says, ""The way Pakistan military and the government there are helping terrorism flourish there, it will end Pakistan one day. If Pakistan want to be spared, it has to abolish the terror infrastructure..."" pic.twitter.com/9x0tWdczpc ANI (@ANI) May 12, 2025"
5032ef6047d2b57d1d680fe2b5896842,"PM Modi: ‘પાણી અને લોહી એકસાથે વહેશે નહીં...’, પ્રધાનમંત્રી મોદીની પાકિસ્તાને ચેતવણી PM Modi: ‘પાણી અને લોહી એકસાથે વહેશે નહીં…’, પ્રધાનમંત્રી મોદીની પાકિસ્તાને ચેતવણી",gu,"[101, 46161, 78616, 10116, 131, 1102, 87717, 14576, 12650, 1109, 15592, 75210, 16361, 23533, 14800, 58342, 15246, 1111, 84471, 76428, 1101, 80374, 119, 119, 119, 117, 1102, 35496, 41591, 40401, 20119, 106426, 77466, 1106, 15592, 49914, 14533, 1102, 14800, 17171, 43647, 23533, 75328, 40401, 15246, 1087, 15246, 18674, 41903, 58896, 46161, 78616, 10116, 131, 1102, 87717, 14576, 12650, 1109, 15592, 75210, 16361, 23533, 14800, 58342, 15246, 1111, 84471, 76428, 1101, 80374, 119, 119, 119, 117, 1102, 35496, 41591, 40401, 20119, 106426, 77466, 1106, 15592, 49914, 14533, 1102, 14800, 17171, 43647, 23533, 75328, 40401, 15246, 1087, 15246, 18674, 41903, 58896, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('મોદી', 'PER'), ('પાકિસ્તાન', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('મોદી', 'PER'), ('પાકિસ્તાન', 'LOC')]",negative,"PM Modi: પાણી અને લોહી એકસાથે વહેશે નહીં... , પ્રધાનમંત્રી મોદીની પાકિસ્તાને ચેતવણી PM Modi: પાણી અને લોહી એકસાથે વહેશે નહીં... , પ્રધાનમંત્રી મોદીની પાકિસ્તાને ચેતવણી"
9ab0908c87a3988bcc5dbfd2e427c575,PM Modi Address Nation: ‘હવે પાકિસ્તાન સાથે વાત માત્ર આતંકવાદ અને POK પર જ થશે’ PM Modi Address Nation: ‘હવે પાકિસ્તાન સાથે વાત માત્ર આતંકવાદ અને POK પર જ થશે’,gu,"[101, 46161, 78616, 10116, 102463, 21518, 131, 1115, 59980, 1102, 14800, 17171, 43647, 23533, 75328, 40401, 31753, 1111, 90377, 1106, 92150, 1071, 18674, 26936, 17171, 23981, 26327, 12650, 153, 63310, 25966, 1089, 1098, 76428, 46161, 78616, 10116, 102463, 21518, 131, 1115, 59980, 1102, 14800, 17171, 43647, 23533, 75328, 40401, 31753, 1111, 90377, 1106, 92150, 1071, 18674, 26936, 17171, 23981, 26327, 12650, 153, 63310, 25966, 1089, 1098, 76428, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('પાકિસ્તાન', 'LOC'), ('POK', 'ORG'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('પાકિસ્તાન', 'LOC'), ('POK', 'ORG')]",negative,PM Modi Address Nation: હવે પાકિસ્તાન સાથે વાત માત્ર આતંકવાદ અને POK પર જ થશે PM Modi Address Nation: હવે પાકિસ્તાન સાથે વાત માત્ર આતંકવાદ અને POK પર જ થશે
226d9a2196c4be4ff4833f325409e3c2,"PM Modi: 'শুধু সন্ত্রাসবাদী সংগঠনই নয়, তাদের মনোবলও গুঁড়িয়ে দিয়েছি',- মোদী",bn,"[101, 46161, 78616, 10116, 131, 112, 976, 16166, 56251, 16166, 978, 70115, 21790, 30831, 74765, 13100, 978, 22756, 20725, 93996, 14998, 78274, 117, 32144, 972, 53294, 75247, 18262, 950, 16166, 111219, 60164, 24758, 38583, 53574, 12235, 112, 117, 118, 972, 16431, 17511, 13100, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('মোদী', 'PER')]",negative,"PM Modi: 'শুধু সন্ত্রাসবাদী সংগঠনই নয়, তাদের মনোবলও গুঁড়িয়ে দিয়েছি',- মোদী"
cc8a79992d01024a740601801900bee5,"Operation Sindoor: पूरे हरियाणा में BJP निकालेगी ऑपरेशन सिंदूर तिरंगा यात्रा, केंद्रीय मंत्री और सांसदों की लगी ड्यूटी भारतीय जनता पार्टी (भाजपा) हरियाणा में ऑपरेशन सिंदूर तिरंगा यात्रा निकालेगी। यह यात्रा प्रदेश के सभी संसदीय क्षेत्रों में होगी जिसके लिए केंद्रीय मंत्रियों और सांसदों को जिम्मेदारी सौंपी गई है। भाजपा प्रदेश अध्यक्ष मोहन लाल बडौली के नेतृत्व में 14 और 15 मई को होने वाली इस यात्रा के लिए लोकसभा क्षेत्रवार संयोजक नियुक्त किए गए हैं।",hi,"[101, 21188, 14563, 44023, 131, 77826, 28546, 85465, 21394, 69965, 10532, 139, 15417, 11127, 884, 34028, 13665, 34315, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 880, 46354, 103792, 79632, 117, 59556, 21571, 889, 48797, 10914, 10977, 898, 11208, 49096, 15552, 11497, 10826, 893, 34315, 877, 92896, 58580, 18725, 104408, 85554, 113, 888, 44735, 42035, 114, 85465, 21394, 69965, 10532, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 880, 46354, 103792, 79632, 884, 34028, 13665, 34315, 920, 13525, 79632, 21991, 10412, 35387, 28466, 104096, 21571, 89933, 10532, 13220, 34315, 61881, 13182, 59556, 21571, 889, 48797, 19966, 10977, 898, 11208, 49096, 15552, 11497, 11267, 872, 50419, 33270, 82813, 41510, 898, 78530, 14018, 104062, 32447, 10569, 920, 888, 44735, 42035, 21991, 85082, 889, 13718, 43486, 103717, 887, 20691, 78530, 15658, 10412, 13088, 11845, 37500, 27155, 10532, 10247, 10977, 10208, 70219, 11267, 27697, 45968, 14265, 79632, 10412, 13182, 107340, 21582, 52884, 28466, 13874, 72850, 12151, 884, 71382, 51672, 64109, 29026, 11716, 920, 102]","[('Operation Sindoor', 'MISC'), ('हरियाणा', 'LOC'), ('BJP', 'ORG'), ('ऑपरेशन सिंदूर तिरंगा', 'MISC'), ('भारतीय जनता पार्टी', 'ORG'), ('भाजपा', 'ORG'), ('हरियाणा', 'LOC'), ('ऑपरेशन सिंदूर तिरंगा', 'MISC'), ('भाजपा', 'ORG'), ('मोहन लाल बडौली', 'PER')]",positive,"Operation Sindoor: पूरे हरियाणा में BJP निकालेगी ऑपरेशन सिंदूर तिरंगा यात्रा, केंद्रीय मंत्री और सांसदों की लगी ड्यूटी भारतीय जनता पार्टी (भाजपा) हरियाणा में ऑपरेशन सिंदूर तिरंगा यात्रा निकालेगी। यह यात्रा प्रदेश के सभी संसदीय क्षेत्रों में होगी जिसके लिए केंद्रीय मंत्रियों और सांसदों को जिम्मेदारी सौंपी गई है। भाजपा प्रदेश अध्यक्ष मोहन लाल बडौली के नेतृत्व में 14 और 15 मई को होने वाली इस यात्रा के लिए लोकसभा क्षेत्रवार संयोजक नियुक्त किए गए हैं।"
d77bca0c53e362687b4fbb97d2ced96a,'एक साथ नहीं बह सकता पानी और खून' PM Modi ने पाकिस्तान को बताया तबाही से बचने का तरीका,hi,"[101, 112, 11186, 16208, 16791, 887, 17110, 26886, 66941, 10977, 866, 18244, 112, 46161, 78616, 10116, 13088, 67147, 11267, 887, 13537, 15168, 58482, 66921, 10914, 11072, 887, 91405, 11554, 11081, 32824, 10914, 15399, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC')]",negative,'एक साथ नहीं बह सकता पानी और खून' PM Modi ने पाकिस्तान को बताया तबाही से बचने का तरीका
4897a2b6732f832584fcd96058b456c0,PM Modi address to the Nation: 'हर आतंकी जान चुका है क्या होता है सिंदूर हटाने का अंजाम',hi,"[101, 46161, 78616, 10116, 32198, 10114, 10105, 21518, 131, 112, 85465, 852, 11845, 90696, 10914, 24562, 11453, 870, 97571, 11208, 10569, 865, 17279, 16654, 10569, 898, 103435, 98626, 11549, 899, 47026, 13466, 11081, 851, 14018, 51283, 13841, 112, 102]","[('Narendra Modi', 'PER')]",negative,PM Modi address to the Nation: 'हर आतंकी जान चुका है क्या होता है सिंदूर हटाने का अंजाम'
1adb7629b7c114b2aff177289969cd20,"हर आतंकी संगठन जानता है 'हमारी बहनो, बेटियों के माथे से सिन्दूर हटाने का अंजाम'': PM Modi",hi,"[101, 85465, 852, 11845, 90696, 10914, 28466, 19741, 63869, 24562, 11453, 13537, 10569, 112, 105127, 41510, 887, 43486, 13718, 117, 887, 39680, 19966, 10412, 32629, 78203, 11072, 898, 25936, 60254, 45028, 899, 47026, 13466, 11081, 851, 14018, 51283, 13841, 107, 131, 46161, 78616, 10116, 102]","[('Narendra Modi', 'PER')]",negative,"हर आतंकी संगठन जानता है 'हमारी बहनो, बेटियों के माथे से सिन्दूर हटाने का अंजाम"": PM Modi"
3f31241bc44e32c7d35c7b7b1a04fb7c,ऑपरेशन सिंदूर की सफलता के उपलक्ष्य में BJP 13 से 23 मई तक देशव्यापी 'तिरंगा यात्रा' निकालेगी,hi,"[101, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 10826, 81277, 13537, 10412, 855, 18187, 11714, 32662, 14251, 10532, 139, 15417, 11127, 10249, 11072, 10328, 70219, 19255, 40107, 88196, 104062, 112, 880, 46354, 103792, 79632, 112, 884, 34028, 13665, 34315, 102]","[('ऑपरेशन सिंदूर', 'MISC'), ('BJP', 'ORG')]",positive,ऑपरेशन सिंदूर की सफलता के उपलक्ष्य में BJP 13 से 23 मई तक देशव्यापी 'तिरंगा यात्रा' निकालेगी
a9231a9345238631f5d68caa83b774bb,"PM Modi Address to Nation: 'সন্ত্রাসবাদীরা যে ভাষা বোঝে, সেই ভাষাতেই যোগ্য জবাব দেওয়া হয়েছে', জানিয়ে দিলেন মোদী Narendra Modi Speech Today: দেশের জাতির প্রতি গুরুত্বপূর্ণ ভাষণ দিলেন প্রধানমন্ত্রী নরেন্দ্র মোদী (pm address to nation)।",bn,"[101, 46161, 78616, 10116, 102463, 10114, 21518, 131, 112, 978, 70115, 21790, 30831, 74765, 27608, 12079, 24288, 72461, 970, 16431, 111230, 11199, 117, 61899, 72461, 15613, 14998, 106535, 15215, 955, 56078, 19910, 91599, 28515, 112, 117, 955, 94428, 24758, 965, 62753, 37903, 972, 16431, 17511, 13100, 10685, 68712, 10288, 78616, 10116, 78033, 17160, 131, 92328, 955, 43004, 27268, 71083, 99980, 971, 12079, 34070, 20513, 965, 62753, 37903, 38628, 15002, 70115, 50644, 967, 30806, 104306, 21790, 972, 16431, 17511, 13100, 113, 52160, 32198, 10114, 22274, 114, 920, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('মো', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('নরেন্দ্র মোদী', 'PER')]",positive,"PM Modi Address to Nation: 'সন্ত্রাসবাদীরা যে ভাষা বোঝে, সেই ভাষাতেই যোগ্য জবাব দেওয়া হয়েছে', জানিয়ে দিলেন মোদী Narendra Modi Speech Today: দেশের জাতির প্রতি গুরুত্বপূর্ণ ভাষণ দিলেন প্রধানমন্ত্রী নরেন্দ্র মোদী (pm address to nation)।"
4da1fa5f9068c880a6727e6383c3b423,"PM Modi: बहावलपुर-मुरीदके टेररिज्म के यूनिवर्सिटी, दुनिया के बड़े आतंकी हमलों से जुड़े तार PM Modi: प्रधानमंत्री नरेंद्र मोदी ने सोमवार को पाकिस्तान और आतंकवाद को कड़ा संदेश दिया. बहावलपुर और मुरीदके को ग्लोबल टेररिज्म की यूनिवर्सिटी बताते हुए पीएम ने भारतीय सेना के साहस और उसके ऑपरेशन सिंदूर को सलाम किया. पहलगाम हमले का जवाब देते हुए भारत ने आतंकी ठिकानों पर हमला किया, जिसमें 100 से अधिक आतंकवादी मारे गए और पाकिस्तान को चेतावनी दी गई.The post PM Modi: बहावलपुर-मुरीदके टेररिज्म के यूनिवर्सिटी, दुनिया के बड़े आतंकी हमलों से जुड़े तार appeared first on Prabhat Khabar.",hi,"[101, 46161, 78616, 10116, 131, 887, 56523, 15070, 11714, 22607, 118, 889, 68596, 89069, 11554, 875, 53195, 11549, 12878, 17413, 33270, 10412, 890, 18244, 66306, 11549, 18869, 80858, 10914, 117, 83874, 10412, 64537, 852, 11845, 90696, 10914, 105127, 51665, 11072, 872, 14070, 56860, 880, 19885, 46161, 78616, 10116, 131, 885, 101219, 109520, 884, 28546, 52768, 18321, 889, 13718, 27425, 13088, 898, 13718, 13841, 52884, 11267, 67147, 10977, 852, 11845, 90696, 44608, 11267, 865, 44302, 28466, 45470, 20226, 119, 887, 56523, 15070, 11714, 22607, 10977, 889, 68596, 89069, 11554, 11267, 867, 50101, 13718, 82746, 875, 53195, 11549, 12878, 17413, 33270, 10826, 890, 18244, 66306, 11549, 18869, 80858, 10914, 887, 46619, 11554, 24734, 85166, 22599, 13841, 13088, 18725, 75750, 10412, 898, 66921, 13432, 10977, 34829, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 11267, 898, 14334, 13841, 13016, 119, 885, 17110, 11714, 43263, 13841, 105127, 13665, 11081, 872, 28960, 18351, 87371, 24734, 14311, 13088, 852, 11845, 90696, 10914, 876, 34028, 70288, 12213, 105127, 14334, 13016, 117, 40001, 10407, 11072, 23586, 852, 11845, 90696, 63291, 32629, 28546, 29026, 10977, 67147, 11267, 870, 53316, 36471, 19810, 41607, 32447, 119, 10117, 11841, 46161, 78616, 10116, 131, 887, 56523, 15070, 11714, 22607, 118, 889, 68596, 89069, 11554, 875, 53195, 11549, 12878, 17413, 33270, 10412, 890, 18244, 66306, 11549, 18869, 80858, 10914, 117, 83874, 10412, 64537, 852, 11845, 90696, 10914, 105127, 51665, 11072, 872, 14070, 56860, 880, 19885, 14565, 10422, 10135, 106482, 16421, 19180, 148, 100025, 10354, 119, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('बहावलपुर', 'LOC'), ('मुरीदके', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('नरेंद्र मोदी', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('बहावलपुर', 'LOC'), ('मुरीदके', 'LOC'), ('भारतीय', 'MISC'), ('सिंदूर', 'MISC'), ('पहलगाम', 'LOC'), ('भारत', 'LOC'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('बहावलपुर', 'LOC'), ('मुरीदके', 'LOC'), ('Prabhat Khabar', 'ORG')]",negative,"PM Modi: बहावलपुर-मुरीदके टेररिज्म के यूनिवर्सिटी, दुनिया के बड़े आतंकी हमलों से जुड़े तार PM Modi: प्रधानमंत्री नरेंद्र मोदी ने सोमवार को पाकिस्तान और आतंकवाद को कड़ा संदेश दिया. बहावलपुर और मुरीदके को ग्लोबल टेररिज्म की यूनिवर्सिटी बताते हुए पीएम ने भारतीय सेना के साहस और उसके ऑपरेशन सिंदूर को सलाम किया. पहलगाम हमले का जवाब देते हुए भारत ने आतंकी ठिकानों पर हमला किया, जिसमें 100 से अधिक आतंकवादी मारे गए और पाकिस्तान को चेतावनी दी गई.The post PM Modi: बहावलपुर-मुरीदके टेररिज्म के यूनिवर्सिटी, दुनिया के बड़े आतंकी हमलों से जुड़े तार appeared first on Prabhat Khabar."
6888950202c17467844469942d201580,"‘थैंक्यू PM Modi’, संबोधन खत्म होते ही आमिर खान ने 'ऑपरेशन सिंदूर' पर दिया बयान Aamir Khan On Operation Sindoor: पहलगाम आतंकी हमले के जवाब में भारत सरकार ने ऑपरेशन सिंदूर चलाया और पाकिस्तान में 9 आतंकी ठिकानों को तबाह कर दिया. भारतीय सेना की इस अचीवमेंट पर आम लोगों से लेकर फिल्मी सितारों तक ने हौसला अफजाई की. आज पीएम मोदी ने भी इस बारे में राष्ट्र को संबोधित किया. वहीं अब आमिर खान ने भी ऑपरेशन सिंदूर पर रिएक्ट किया है. View this post on Instagram A post shared by Aamir Khan Productions (@aamirkhanproductions)आमिर खान ने अपने प्रोडक्शन हाउस के इंस्टाग्राम पेज पर पोस्ट किया है. इसमें उन्होंने लिखा- ऑपरेशन सिंदूर के हीरोज को सलाम. हमारे सशस्त्र बलों की हिम्मत, बहादुरी और हमारे राष्ट्र की सुरक्षा के लिए अटूट कमिटमेंट के लिए उनका हार्दिक आभार. माननीय प्रधानमंत्री जी को उनकी लीडरशिप और दृढ़ संकल्प के लिए थैंक्यू. जय हिंद.",hi,"[101, 881, 89373, 92896, 46161, 78616, 10116, 117, 28466, 18351, 83615, 11453, 866, 11845, 33270, 17908, 14080, 70575, 46354, 101415, 13088, 112, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 112, 12213, 20226, 887, 85813, 80131, 20825, 16324, 10576, 21188, 14563, 44023, 131, 885, 17110, 11714, 43263, 13841, 852, 11845, 90696, 10914, 105127, 13665, 10412, 872, 28960, 18351, 10532, 14311, 40204, 13088, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 870, 14334, 15168, 10977, 67147, 10532, 130, 852, 11845, 90696, 10914, 876, 34028, 70288, 11267, 58482, 66921, 16192, 20226, 119, 18725, 75750, 10826, 14265, 851, 25597, 15070, 54490, 14835, 12213, 70575, 41993, 11072, 83473, 42390, 10914, 898, 66880, 71533, 19255, 13088, 899, 78530, 13432, 14334, 851, 28863, 51283, 15801, 10826, 119, 59444, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 13088, 13286, 14265, 70885, 10532, 72998, 11267, 28466, 18351, 83615, 13184, 13016, 119, 21547, 94085, 49545, 70575, 46354, 101415, 13088, 13286, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 12213, 891, 12878, 22599, 12151, 25695, 13016, 10569, 119, 30789, 10531, 11841, 10135, 83019, 138, 11841, 29054, 10155, 80131, 20825, 16324, 22279, 113, 137, 28335, 20825, 77639, 10115, 73099, 54366, 10107, 114, 70575, 46354, 101415, 13088, 19346, 885, 63750, 20691, 12151, 76380, 20321, 111194, 13432, 10412, 853, 49096, 25695, 74610, 66695, 885, 73184, 12213, 885, 13718, 44611, 13016, 10569, 119, 53744, 27640, 893, 105968, 118, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 10412, 14080, 101841, 17413, 11267, 898, 14334, 13841, 119, 105127, 71170, 898, 21835, 57523, 18321, 887, 51665, 10826, 899, 50419, 33270, 11845, 117, 887, 56523, 15552, 68596, 10977, 105127, 71170, 72998, 10826, 107202, 10412, 13182, 851, 14835, 108634, 30730, 80858, 54490, 14835, 10412, 13182, 48464, 20321, 11549, 60254, 13671, 852, 104741, 11549, 119, 32629, 11453, 19810, 13874, 885, 101219, 109520, 49069, 11267, 38159, 101506, 20691, 11549, 21835, 106872, 10977, 882, 111207, 89027, 28466, 12151, 96828, 10412, 13182, 881, 89373, 92896, 119, 872, 13874, 899, 103435, 15552, 119, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('आमिर खान', 'PER'), ('परेशन सिंदूर', 'MISC'), ('Aamir Khan', 'PER'), ('Operation Sindoor', 'MISC'), ('पहलगाम', 'LOC'), ('भारत', 'LOC'), ('ऑपरेशन सिंदूर', 'MISC'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('भारतीय', 'MISC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('आमिर खान', 'PER'), ('ऑपरेशन सिंदूर', 'MISC'), ('Instagram', 'ORG'), ('Aamir Khan Productions', 'ORG'), ('aamirkhan', 'ORG'), ('आमिर खान', 'PER'), ('ऑपरेशन सिंदूर', 'MISC')]",negative,"थैंक्यू PM Modi , संबोधन खत्म होते ही आमिर खान ने 'ऑपरेशन सिंदूर' पर दिया बयान Aamir Khan On Operation Sindoor: पहलगाम आतंकी हमले के जवाब में भारत सरकार ने ऑपरेशन सिंदूर चलाया और पाकिस्तान में 9 आतंकी ठिकानों को तबाह कर दिया. भारतीय सेना की इस अचीवमेंट पर आम लोगों से लेकर फिल्मी सितारों तक ने हौसला अफजाई की. आज पीएम मोदी ने भी इस बारे में राष्ट्र को संबोधित किया. वहीं अब आमिर खान ने भी ऑपरेशन सिंदूर पर रिएक्ट किया है. View this post on Instagram A post shared by Aamir Khan Productions (@aamirkhanproductions)आमिर खान ने अपने प्रोडक्शन हाउस के इंस्टाग्राम पेज पर पोस्ट किया है. इसमें उन्होंने लिखा- ऑपरेशन सिंदूर के हीरोज को सलाम. हमारे सशस्त्र बलों की हिम्मत, बहादुरी और हमारे राष्ट्र की सुरक्षा के लिए अटूट कमिटमेंट के लिए उनका हार्दिक आभार. माननीय प्रधानमंत्री जी को उनकी लीडरशिप और दृढ़ संकल्प के लिए थैंक्यू. जय हिंद."
c043c566a9c332bd39cfdb30763bddd9,"PM Modi की दो टूक, पाकिस्तान से सिर्फ PoK पर होगी बात भारत पाकिस्तान सीजफायर के बाद देश के नाम संबोधन में पीएम मोदी ने पाकिस्तान को खरी खरी सुनाई..इस दौरान पीएम मोदी ने साफ कर दिया कि पाकिस्तान से सिर्फ PoK पर ही बात होगी",hi,"[101, 46161, 78616, 10116, 10826, 29784, 875, 101412, 117, 67147, 11072, 898, 46354, 75315, 11255, 11733, 12213, 13220, 34315, 70811, 14311, 67147, 53596, 17413, 89761, 50229, 10412, 18867, 40107, 10412, 21645, 28466, 18351, 83615, 11453, 10532, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 13088, 67147, 11267, 866, 20161, 866, 20161, 898, 103021, 15801, 119, 119, 14265, 49131, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 13088, 898, 11208, 28863, 16192, 20226, 14117, 67147, 11072, 898, 46354, 75315, 11255, 11733, 12213, 14080, 70811, 13220, 34315, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('PoK', 'MISC'), ('भारत पाकिस्तान', 'MISC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('PoK', 'MISC')]",negative,"PM Modi की दो टूक, पाकिस्तान से सिर्फ PoK पर होगी बात भारत पाकिस्तान सीजफायर के बाद देश के नाम संबोधन में पीएम मोदी ने पाकिस्तान को खरी खरी सुनाई..इस दौरान पीएम मोदी ने साफ कर दिया कि पाकिस्तान से सिर्फ PoK पर ही बात होगी"
bdd2f4f9ce6f1cd782b8982946b516f4,"Narendra Modi: 'অপারেশন সিঁদুর শেষ হয়নি, ভারত শুধু জবাব দেওয়া বন্ধ রেখেছে, নজর রয়েছে পাকিস্তানের প্রতিটি পদক্ষেপে'... Narendra Modi: পাকিস্তানকে আপাতত জবাব দেওয়া বন্ধ রেখেছে ভারত। তবে নজর রাখা হচ্ছে পাকিস্তানের পরবর্তী পদক্ষেপের দিকে। পাকিস্তানের বিরুদ্ধে প্রত্যাঘাত অভিযান কেবল স্থগিত রাখা হয়েছে মাত্র। ভবিষ্যতে কী হবে, তা পাকিস্তানের আচরণের উপর নির্ভর করছে। অপারেশন সিঁদুরের পর প্রথমবার জাতির উদ্দেশ্যে ভাষণ দেওয়ার সময় এভাবেই কড়া বার্তা দিয়েছেন প্রধানমন্ত্রী নরেন্দ্র মোদি। সাফ জানিয়েছেন, সন্ত্রাসবাদ এবং সন্ত্রাসে মদত দেওয়া দেশকে একই নজরে দেখে ভারত। এর পাশাপাশি প্রধানমন্ত্রী এও জানিয়েছেন যে, এটা যেমন যুদ্ধের সময় নয়, তেমনই সন্ত্রাসবাদেরও সময় নয়। ভারতে হামলা হলে প্রত্যাঘাত হবেই। সন্ত্রাসবাদের ক্ষেত্রে সবসময় জিরো টলারেন্স দেখাবে ভারত। নরেন্দ্র মোদি এও বলেছেন যে, অপারেশন সিঁদুর শেষ হয়নি। পাকিস্তানের প্রতিটি পদক্ষেপে নজর রয়েছে ভারতের। আপাতত জবাব দেওয়া স্থগিত রাখা হয়েছে। কিন্তু সবদিক থেকে রাখা হয়েছে কড়া নজর।",bn,"[101, 10685, 68712, 10288, 78616, 10116, 131, 112, 937, 22335, 94792, 40433, 978, 12235, 111219, 17511, 29261, 63435, 12711, 40349, 117, 74313, 976, 16166, 56251, 16166, 955, 56078, 19910, 91599, 970, 11737, 66199, 974, 11199, 60639, 32294, 117, 967, 24383, 11128, 29638, 103093, 11421, 71083, 14176, 968, 17511, 94575, 85005, 112, 119, 119, 119, 10685, 68712, 10288, 78616, 10116, 131, 103093, 18243, 938, 22335, 43004, 13542, 955, 56078, 19910, 91599, 970, 11737, 66199, 974, 11199, 60639, 32294, 74313, 920, 46406, 967, 24383, 11128, 974, 96105, 53372, 103093, 11421, 29740, 59117, 968, 17511, 94575, 67914, 53512, 920, 103093, 11421, 93370, 968, 21790, 13542, 40685, 111228, 43004, 937, 80045, 111234, 18770, 82937, 75247, 978, 38833, 20725, 17460, 974, 96105, 28515, 18601, 42783, 920, 971, 47356, 34070, 15215, 15613, 948, 13100, 53761, 117, 52038, 103093, 11421, 938, 39427, 102582, 48120, 967, 27268, 111240, 61596, 11128, 948, 11128, 32294, 920, 937, 22335, 94792, 40433, 978, 12235, 111219, 17511, 29261, 11421, 29740, 21716, 36213, 955, 43004, 27268, 941, 17511, 72614, 105496, 47914, 971, 12079, 34070, 20513, 91599, 11128, 31803, 944, 27790, 14998, 948, 57963, 17660, 11128, 72659, 38583, 43468, 38628, 15002, 70115, 50644, 967, 30806, 104306, 21790, 972, 16431, 64010, 920, 978, 12079, 54632, 955, 94428, 24758, 43468, 117, 978, 70115, 21790, 30831, 74765, 12051, 978, 70115, 21790, 30831, 11199, 972, 17511, 13542, 91599, 88324, 18243, 75188, 967, 24383, 30806, 965, 11199, 60639, 74313, 920, 14770, 968, 12079, 92910, 22335, 12079, 97303, 38628, 15002, 70115, 50644, 944, 18262, 955, 94428, 24758, 43468, 24288, 117, 944, 36715, 62165, 107531, 11421, 31803, 78274, 117, 963, 11199, 15002, 11737, 14998, 978, 70115, 21790, 30831, 74765, 11421, 18262, 31803, 78274, 920, 74313, 11199, 979, 58354, 29621, 92576, 968, 21790, 13542, 40685, 111228, 43004, 53761, 14998, 920, 978, 70115, 21790, 30831, 74765, 11421, 76605, 100024, 15258, 15002, 13228, 955, 27268, 16431, 958, 67876, 37903, 27556, 51743, 49178, 74313, 920, 967, 30806, 104306, 21790, 972, 16431, 64010, 944, 18262, 41330, 43468, 24288, 117, 937, 22335, 94792, 40433, 978, 12235, 111219, 17511, 29261, 63435, 12711, 40349, 920, 103093, 11421, 71083, 14176, 968, 17511, 94575, 85005, 967, 24383, 11128, 29638, 34388, 920, 938, 22335, 43004, 13542, 955, 56078, 19910, 91599, 978, 38833, 20725, 17460, 974, 96105, 28515, 920, 35003, 100024, 64010, 13104, 14339, 974, 96105, 28515, 948, 57963, 967, 24383, 11128, 920, 102]",[],negative,"Narendra Modi: 'অপারেশন সিঁদুর শেষ হয়নি, ভারত শুধু জবাব দেওয়া বন্ধ রেখেছে, নজর রয়েছে পাকিস্তানের প্রতিটি পদক্ষেপে'... Narendra Modi: পাকিস্তানকে আপাতত জবাব দেওয়া বন্ধ রেখেছে ভারত। তবে নজর রাখা হচ্ছে পাকিস্তানের পরবর্তী পদক্ষেপের দিকে। পাকিস্তানের বিরুদ্ধে প্রত্যাঘাত অভিযান কেবল স্থগিত রাখা হয়েছে মাত্র। ভবিষ্যতে কী হবে, তা পাকিস্তানের আচরণের উপর নির্ভর করছে। অপারেশন সিঁদুরের পর প্রথমবার জাতির উদ্দেশ্যে ভাষণ দেওয়ার সময় এভাবেই কড়া বার্তা দিয়েছেন প্রধানমন্ত্রী নরেন্দ্র মোদি। সাফ জানিয়েছেন, সন্ত্রাসবাদ এবং সন্ত্রাসে মদত দেওয়া দেশকে একই নজরে দেখে ভারত। এর পাশাপাশি প্রধানমন্ত্রী এও জানিয়েছেন যে, এটা যেমন যুদ্ধের সময় নয়, তেমনই সন্ত্রাসবাদেরও সময় নয়। ভারতে হামলা হলে প্রত্যাঘাত হবেই। সন্ত্রাসবাদের ক্ষেত্রে সবসময় জিরো টলারেন্স দেখাবে ভারত। নরেন্দ্র মোদি এও বলেছেন যে, অপারেশন সিঁদুর শেষ হয়নি। পাকিস্তানের প্রতিটি পদক্ষেপে নজর রয়েছে ভারতের। আপাতত জবাব দেওয়া স্থগিত রাখা হয়েছে। কিন্তু সবদিক থেকে রাখা হয়েছে কড়া নজর।"
623327dfc219f6ddb5d1061e4b0f8f4b,PM Modi On Operation Sindoor: অপারেশন সিঁদুরের সাফল্য নিয়ে দেশবাসীর উদ্দেশ্যে গুরুত্বপূর্ণ যেসব কথা বললেন প্রধানমন্ত্রী মোদী পাকিস্তানে ঢুকে জঙ্গি ঘাঁটি নির্মুল করতে 'অপারেশন সিঁদুর'-এর সাফল্য নিয়ে দেশবাসীকে অভিনন্দন জানালেন প্রধানমন্ত্রী নরেন্দ্র মোদী।,bn,"[101, 46161, 78616, 10116, 10576, 21188, 14563, 44023, 131, 937, 22335, 94792, 40433, 978, 12235, 111219, 17511, 29261, 11421, 978, 12079, 54632, 13458, 15215, 31527, 88324, 56078, 15258, 27608, 941, 17511, 72614, 105496, 47914, 99980, 24288, 86373, 72088, 970, 13458, 28799, 11737, 38628, 15002, 70115, 50644, 972, 16431, 17511, 13100, 103093, 11199, 961, 69514, 11199, 955, 62855, 12235, 951, 12079, 111219, 14176, 967, 27268, 111240, 15002, 30277, 28517, 112, 937, 22335, 94792, 40433, 978, 12235, 111219, 17511, 29261, 112, 118, 14770, 978, 12079, 54632, 13458, 15215, 31527, 88324, 56078, 15258, 13100, 18243, 937, 80045, 11737, 104306, 11737, 955, 44465, 28799, 11737, 38628, 15002, 70115, 50644, 967, 30806, 104306, 21790, 972, 16431, 17511, 13100, 920, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('Operation Sindoor', 'MISC'), ('েশন সিঁদুর', 'MISC'), ('মোদী', 'PER'), ('পাকিস্তান', 'LOC'), ('পারেশন সিঁদুর', 'MISC'), ('নরেন্দ্র মোদী', 'PER')]",positive,PM Modi On Operation Sindoor: অপারেশন সিঁদুরের সাফল্য নিয়ে দেশবাসীর উদ্দেশ্যে গুরুত্বপূর্ণ যেসব কথা বললেন প্রধানমন্ত্রী মোদী পাকিস্তানে ঢুকে জঙ্গি ঘাঁটি নির্মুল করতে 'অপারেশন সিঁদুর'-এর সাফল্য নিয়ে দেশবাসীকে অভিনন্দন জানালেন প্রধানমন্ত্রী নরেন্দ্র মোদী।
394f1d95afdc8aa1cfcfa35f77654d05,"PM Modi Address Nation: 'ઓપરેશન સિંદૂર' બાદ PM મોદીનું પહેલું સંબોધન ડાપ્રધાન નરેન્દ્ર મોદીએ 'ઓપરેશન સિંદૂર'ને ભારતની દરેક દીકરી, બહેન અને માતાને સમર્પિત કરતા પાકિસ્તાનને કડક સંદેશ આપ્યો છે. તેમણે જણાવ્યું કે, પહેલગામમાં થયેલા આતંકવાદી હુમલાનો બદલો લેવા ભારતે ૧૦૦ થી વધુ ખતરનાક આતંકવાદીઓને ઠાર માર્યા છે અને આતંકવાદી સંગઠનોને સ્પષ્ટ સંદેશ આપ્યો છે કે ""સિંદૂર ભૂંસી નાખવાની કિંમત શું હોય છે.""વડાપ્રધાન નરેન્દ્ર મોદીએ રાષ્ટ્રને સંબોધિત કરતા 'ઓપરેશન સિંદૂર' અંગે વિસ્તૃત માહિતી આપી. તેમણે આ ઓપરેશનને ભારતના કરોડો લોકોની ભાવનાઓનું પ્રતિબિંબ ગણાવ્યું અને તેને દેશની દરેક દીકરી, બહેન અને માતાને સમર્પિત કર્યું. વડાપ્રધાને જણાવ્યું કે, ""પહેલગામમાં રજાઓ મનાવી રહેલા નિર્દોષ દેશવાસીઓને તેમના ધર્મ વિશે પૂછ્યા પછી ક્રૂરતાથી મારી નાખવામાં આવ્યા, જે આ દેશને તોડવાનો એક ઘૃણાસ્પદ પ્રયાસ હતો. આ પીડા મારા માટે ખૂબ મોટી હતી.""આતંકવાદીઓને ખુલ્લો પડકાર અને સેનાને છૂટવડાપ્રધાને કહ્યું કે, ""આતંકવાદ સામે કડક કાર્યવાહીની માંગ કરવા માટે આખો રાષ્ટ્ર એક થઈને ઊભો થયો. અમે સેનાને આતંકવાદીઓનો સફાયો કરવા માટે છૂટ આપી હતી. આજે દરેક આતંકવાદી અને તેમના સંગઠન જાણે છે કે આપણી બહેનો અને દીકરીઓના કપાળ પરથી સિંદૂર કાઢવાનું શું પરિણામ આવે છે."" તેમણે ભારપૂર્વક જણાવ્યું કે આતંકવાદીઓએ કલ્પના પણ નહોતી કરી કે ભારત આટલો મોટો નિર્ણય લઈ શકે છે, પરંતુ જ્યારે દેશ એક થાય છે અને રાષ્ટ્ર સર્વોચ્ચ હોય છે, ત્યારે આવા મજબૂત નિર્ણયો લેવાય છે અને તેના પરિણામો પણ મળે છે.",gu,"[101, 46161, 78616, 10116, 102463, 21518, 131, 112, 1081, 47978, 49615, 90278, 1114, 43647, 26936, 26327, 102663, 112, 92351, 46161, 1106, 15592, 49914, 23703, 1102, 84471, 16370, 31219, 1114, 26936, 43639, 15592, 41591, 14198, 1094, 14800, 47978, 35496, 41591, 40401, 1101, 49615, 14198, 111289, 26327, 35496, 1106, 15592, 49914, 39751, 112, 1081, 47978, 49615, 90278, 1114, 43647, 26936, 26327, 102663, 112, 99764, 27604, 14533, 1099, 49615, 17171, 1099, 14576, 17171, 28666, 117, 1104, 84471, 14198, 12650, 1106, 90377, 40401, 15246, 1114, 20119, 15106, 111289, 47978, 27842, 94333, 1102, 14800, 17171, 43647, 23533, 75328, 40401, 18942, 1083, 33136, 17171, 1114, 26936, 26327, 104562, 1071, 47978, 44061, 11188, 119, 64822, 1089, 53591, 41903, 44957, 20238, 117, 1102, 84471, 16370, 33921, 56427, 13720, 1098, 22671, 105172, 1071, 18674, 26936, 17171, 23981, 49914, 1115, 23560, 20119, 44211, 21675, 1104, 26327, 53390, 1109, 15246, 23981, 27604, 15246, 1130, 45275, 45275, 102430, 56403, 1084, 18674, 15106, 13427, 17171, 1071, 18674, 26936, 17171, 23981, 49914, 25813, 18942, 1093, 24985, 1106, 24985, 32776, 11188, 12650, 1071, 18674, 26936, 17171, 23981, 49914, 1114, 68907, 80425, 21675, 18942, 1114, 111289, 47978, 94135, 57776, 1114, 26936, 26327, 104562, 1071, 47978, 44061, 11188, 20238, 107, 1114, 43647, 26936, 26327, 102663, 1105, 58751, 26936, 79098, 57252, 76546, 108153, 1083, 43647, 26936, 20119, 18674, 1112, 31219, 33897, 11188, 119, 107, 1111, 59312, 47978, 35496, 41591, 40401, 1101, 49615, 14198, 111289, 26327, 35496, 1106, 15592, 49914, 39751, 1108, 14800, 94135, 57776, 35496, 18942, 1114, 26936, 43639, 15592, 41591, 27842, 94333, 112, 1081, 47978, 49615, 90278, 1114, 43647, 26936, 26327, 102663, 112, 1070, 68907, 15246, 1111, 43647, 23533, 75328, 111284, 18674, 1106, 14800, 84403, 27842, 14576, 1071, 92122, 119, 64822, 1071, 1081, 47978, 49615, 90278, 18942, 27604, 13427, 1083, 91912, 33136, 15592, 53375, 14533, 1105, 14800, 41903, 13427, 25813, 23703, 1102, 35496, 64396, 43639, 43647, 26936, 43639, 1085, 53591, 41903, 44957, 12650, 59068, 1099, 104562, 14533, 1099, 49615, 17171, 1099, 14576, 17171, 28666, 117, 1104, 84471, 14198, 12650, 1106, 90377, 40401, 15246, 1114, 20119, 15106, 111289, 47978, 27842, 88412, 119, 1111, 59312, 47978, 35496, 41591, 40401, 15246, 1089, 53591, 41903, 44957, 20238, 117, 107, 1102, 84471, 16370, 33921, 56427, 13720, 1108, 57916, 25813, 1106, 13427, 29646, 1108, 84471, 44211, 1101, 43647, 15106, 111289, 26327, 15592, 94135, 1099, 104562, 23981, 79098, 25813, 18942, 64350, 1100, 15106, 68899, 1111, 43647, 76428, 1102, 58751, 111280, 32776, 78575, 1083, 35496, 102663, 27366, 21858, 1106, 80083, 57252, 76546, 30556, 107072, 117, 28652, 1071, 1099, 104562, 18942, 78335, 33136, 23981, 21675, 16361, 1086, 111284, 53591, 23533, 111289, 47978, 26327, 1102, 35496, 62292, 23533, 30649, 119, 1071, 1102, 14576, 59312, 1106, 24985, 14800, 22230, 1084, 58751, 43639, 1106, 15592, 53445, 26443, 119, 107, 1071, 18674, 26936, 17171, 23981, 49914, 25813, 18942, 1084, 23560, 16370, 111289, 53390, 1102, 33136, 71061, 12650, 1114, 15246, 13427, 18942, 1088, 58751, 26846, 41903, 59312, 47978, 35496, 41591, 40401, 15246, 1083, 84403, 44957, 20238, 117, 107, 1071, 18674, 26936, 17171, 23981, 26327, 1114, 56427, 15246, 1083, 33136, 17171, 1083, 24985, 29499, 23981, 75210, 14533, 56178, 33921, 74595, 22230, 1071, 76546, 15592, 1108, 14800, 94135, 57776, 35496, 16361, 99104, 18942, 1075, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('સિંદૂર', 'MISC'), ('મોદી', 'PER'), ('નરેન્દ્ર મોદીએ', 'PER'), ('સિંદૂર', 'MISC'), ('ભારત', 'LOC'), ('પાકિસ્તાન', 'LOC'), ('પહેલગામ', 'LOC'), ('ભારત', 'LOC'), ('નરેન્દ્ર મોદીએ', 'PER'), ('સિંદૂર', 'MISC'), ('ભારતના', 'LOC'), ('પહેલગામ', 'LOC'), ('ભારત', 'LOC')]",negative,"PM Modi Address Nation: 'ઓપરેશન સિંદૂર' બાદ PM મોદીનું પહેલું સંબોધન ડાપ્રધાન નરેન્દ્ર મોદીએ 'ઓપરેશન સિંદૂર'ને ભારતની દરેક દીકરી, બહેન અને માતાને સમર્પિત કરતા પાકિસ્તાનને કડક સંદેશ આપ્યો છે. તેમણે જણાવ્યું કે, પહેલગામમાં થયેલા આતંકવાદી હુમલાનો બદલો લેવા ભારતે ૧૦૦ થી વધુ ખતરનાક આતંકવાદીઓને ઠાર માર્યા છે અને આતંકવાદી સંગઠનોને સ્પષ્ટ સંદેશ આપ્યો છે કે ""સિંદૂર ભૂંસી નાખવાની કિંમત શું હોય છે.""વડાપ્રધાન નરેન્દ્ર મોદીએ રાષ્ટ્રને સંબોધિત કરતા 'ઓપરેશન સિંદૂર' અંગે વિસ્તૃત માહિતી આપી. તેમણે આ ઓપરેશનને ભારતના કરોડો લોકોની ભાવનાઓનું પ્રતિબિંબ ગણાવ્યું અને તેને દેશની દરેક દીકરી, બહેન અને માતાને સમર્પિત કર્યું. વડાપ્રધાને જણાવ્યું કે, ""પહેલગામમાં રજાઓ મનાવી રહેલા નિર્દોષ દેશવાસીઓને તેમના ધર્મ વિશે પૂછ્યા પછી ક્રૂરતાથી મારી નાખવામાં આવ્યા, જે આ દેશને તોડવાનો એક ઘૃણાસ્પદ પ્રયાસ હતો. આ પીડા મારા માટે ખૂબ મોટી હતી.""આતંકવાદીઓને ખુલ્લો પડકાર અને સેનાને છૂટવડાપ્રધાને કહ્યું કે, ""આતંકવાદ સામે કડક કાર્યવાહીની માંગ કરવા માટે આખો રાષ્ટ્ર એક થઈને ઊભો થયો. અમે સેનાને આતંકવાદીઓનો સફાયો કરવા માટે છૂટ આપી હતી. આજે દરેક આતંકવાદી અને તેમના સંગઠન જાણે છે કે આપણી બહેનો અને દીકરીઓના કપાળ પરથી સિંદૂર કાઢવાનું શું પરિણામ આવે છે."" તેમણે ભારપૂર્વક જણાવ્યું કે આતંકવાદીઓએ કલ્પના પણ નહોતી કરી કે ભારત આટલો મોટો નિર્ણય લઈ શકે છે, પરંતુ જ્યારે દેશ એક થાય છે અને રાષ્ટ્ર સર્વોચ્ચ હોય છે, ત્યારે આવા મજબૂત નિર્ણયો લેવાય છે અને તેના પરિણામો પણ મળે છે."
4ec3a7b5166a59e78269ed749ce7e4b0,"Narendra Modi: পাকিস্তানের সঙ্গে সন্ত্রাসবাদ ও পাক অধিকৃত কাশ্মীর নিয়েই কথা হবে: মোদী Narendra Modi: 'দুনিয়া দেখল কী ভাবে পাকিস্তানের ড্রোন, মিশাইল ভারতের কাছে ধুলিসাৎ হল। আকাশেই নষ্ট করে দেওয়া হল। তিন দিনে পাকিস্তানকে যা করা হয়েছে, যা ওরা ভাবতেই পারেনি। এখন ওরা বাঁচার রাস্তা খুঁজছে'।",bn,"[101, 10685, 68712, 10288, 78616, 10116, 131, 103093, 11421, 52082, 978, 70115, 21790, 30831, 74765, 946, 968, 105069, 937, 68259, 45908, 948, 12079, 22875, 111240, 95984, 11128, 31527, 14998, 72088, 53761, 45377, 972, 16431, 17511, 13100, 10685, 68712, 10288, 78616, 10116, 131, 112, 965, 64437, 32437, 965, 11199, 42651, 13458, 948, 13100, 971, 78639, 11199, 103093, 11421, 960, 21790, 82825, 117, 972, 102916, 40102, 13458, 34388, 62920, 966, 30277, 65240, 12079, 45284, 27834, 920, 938, 58883, 57189, 14998, 967, 38695, 13334, 91599, 27834, 920, 98146, 71839, 11199, 103093, 18243, 26788, 14704, 28515, 117, 26788, 946, 28410, 971, 78639, 15613, 14998, 42030, 40349, 920, 944, 42651, 11737, 946, 28410, 17660, 111219, 85746, 974, 30831, 72659, 949, 16166, 111219, 24383, 32294, 112, 920, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('পাকিস্তান', 'LOC'), ('পাক', 'MISC'), ('কাশ্মীর', 'LOC'), ('মোদী Narendra Modi', 'PER'), ('পাকিস্তান', 'LOC'), ('মিশা', 'MISC'), ('ভারতের', 'LOC'), ('পাকিস্তান', 'LOC')]",negative,"Narendra Modi: পাকিস্তানের সঙ্গে সন্ত্রাসবাদ ও পাক অধিকৃত কাশ্মীর নিয়েই কথা হবেঃ মোদী Narendra Modi: 'দুনিয়া দেখল কী ভাবে পাকিস্তানের ড্রোন, মিশাইল ভারতের কাছে ধুলিসাৎ হল। আকাশেই নষ্ট করে দেওয়া হল। তিন দিনে পাকিস্তানকে যা করা হয়েছে, যা ওরা ভাবতেই পারেনি। এখন ওরা বাঁচার রাস্তা খুঁজছে'।"
48ac272cb73dd95c18a63d304e142381,"PM Modi Speech: पीएम मोदी ने PAK को चेतावनी- \""आतंकवाद को पनपने देने वाला पाकिस्तान एक दिन खत्म हो जाएगा\"" PM Modi Speech: भारत और पाकिस्तान के बीच हुए ""संघर्ष विराम"" के बाद प्रधानमंत्री नरेंद्र मोदी ने सोमवार 12 मई, 2025 को रात 8 बजे देश को संबोधित किया। ऑपरेशन सिंदूर और सीजफायर के बाद पीएम मोदी का देशवासियों को ये",hi,"[101, 46161, 78616, 10116, 78033, 131, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 13088, 32349, 11733, 11267, 870, 53316, 36471, 19810, 118, 165, 107, 852, 11845, 90696, 44608, 11267, 885, 11453, 68053, 11554, 72678, 62332, 67147, 11186, 34578, 866, 11845, 33270, 13220, 24562, 22599, 43263, 165, 107, 46161, 78616, 10116, 78033, 131, 14311, 10977, 67147, 10412, 36339, 24734, 107, 63911, 71069, 55190, 31277, 13841, 107, 10412, 18867, 885, 101219, 109520, 884, 28546, 52768, 18321, 889, 13718, 27425, 13088, 898, 13718, 13841, 52884, 10186, 70219, 117, 97334, 11267, 891, 15919, 129, 887, 77285, 40107, 11267, 28466, 18351, 83615, 13184, 13016, 920, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 10977, 53596, 17413, 89761, 50229, 10412, 18867, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 11081, 40107, 102116, 19966, 11267, 33522, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('PAK', 'LOC'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('भारत', 'LOC'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('नरेंद्र मोदी', 'PER'), ('ऑपरेशन सिंदूर', 'MISC'), ('फाय', 'MISC'), ('Narendra Modi', 'PER')]",negative,"PM Modi Speech: पीएम मोदी ने PAK को चेतावनी- \""आतंकवाद को पनपने देने वाला पाकिस्तान एक दिन खत्म हो जाएगा\"" PM Modi Speech: भारत और पाकिस्तान के बीच हुए ""संघर्ष विराम"" के बाद प्रधानमंत्री नरेंद्र मोदी ने सोमवार 12 मई, 2025 को रात 8 बजे देश को संबोधित किया। ऑपरेशन सिंदूर और सीजफायर के बाद पीएम मोदी का देशवासियों को ये"
b1c87a4f8030aa51fbc5c99a8b0ab49c,"PM Modi Speech: 'Operation Sindoor' के बाद आगे क्या? पीएम मोदी ने बता दिया India- Pakistan tensions के दौरान भारत ने पाकिस्तान के आतंकी ठिकानों के खिलाफ ऑपरेशन सिंदूर चलाया, जिसमें पाक स्थित आतंकी ठिकानों को निशाना बनाया। वैश्विक नेताओं के अनुरोध पर भारत ने बड़प्पन दिखाते हुए पाकिस्तान की ceasefire की गुहार को मान लिया। सोमवार, 12 मई, को पीएम मोदी ने राष्ट्र के नाम अपने संबोधन में […]",hi,"[101, 46161, 78616, 10116, 78033, 131, 112, 21188, 14563, 44023, 112, 10412, 18867, 90240, 865, 17279, 136, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 13088, 887, 13537, 20226, 11098, 118, 15437, 69545, 10412, 49131, 14311, 13088, 67147, 10412, 852, 11845, 90696, 10914, 876, 34028, 70288, 10412, 866, 33156, 28863, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 870, 14334, 15168, 117, 40001, 885, 11208, 12151, 24233, 852, 11845, 90696, 10914, 876, 34028, 70288, 11267, 884, 100915, 16380, 73793, 920, 895, 18438, 21835, 27155, 13671, 13088, 13537, 18906, 10412, 851, 11453, 52398, 83615, 12213, 14311, 13088, 887, 43733, 18187, 20429, 68053, 882, 105968, 17203, 24734, 67147, 10826, 25578, 107749, 11627, 10826, 867, 14070, 42263, 11267, 32629, 11453, 37444, 920, 898, 13718, 13841, 52884, 117, 10186, 70219, 117, 11267, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 13088, 72998, 10412, 21645, 19346, 28466, 18351, 83615, 11453, 10532, 164, 119, 119, 119, 166, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('Operation Sindoor', 'MISC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('India- Pakistan', 'MISC'), ('भारत', 'LOC'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('सिंदूर', 'MISC'), ('पाक', 'LOC'), ('भारत', 'LOC'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER')]",negative,"PM Modi Speech: 'Operation Sindoor' के बाद आगे क्या? पीएम मोदी ने बता दिया India- Pakistan tensions के दौरान भारत ने पाकिस्तान के आतंकी ठिकानों के खिलाफ ऑपरेशन सिंदूर चलाया, जिसमें पाक स्थित आतंकी ठिकानों को निशाना बनाया। वैश्विक नेताओं के अनुरोध पर भारत ने बड़प्पन दिखाते हुए पाकिस्तान की ceasefire की गुहार को मान लिया। सोमवार, 12 मई, को पीएम मोदी ने राष्ट्र के नाम अपने संबोधन में [...]"
9e714f13c4e9bc53aa033eaed379cdec,"পঞ্চায়তৰ ফলাফলে বৃদ্ধি কৰিছে NDA ৰ আত্মবিশ্বাস ! ২৬ ৰ বিধানসভা নিৰ্বাচনত ১০৪ খন আসন লাভ কৰাৰ আশা মুখ্যমন্ত্ৰীৰ পঞ্চায়ত নিৰ্বাচনত বিজেপিৰ প্ৰদৰ্শনক ‘ঐতিহাসিক’ বুলি অভিহিত কৰে মুখ্যমন্ত্ৰী হিমন্ত বিশ্ব শৰ্মাই । তেওঁ এক প্ৰকাৰে দাবী কৰে যে, শাসকীয় মিত্ৰজোঁটে অহা বছৰৰ নিৰ্বাচনত ১২৬খন বিধানসভাৰ আসনৰ ভিতৰত ১০৪খন বিধানসভাৰ আসন লাভ কৰাৰ সম্ভাৱনা আছে।",as,"[101, 968, 111231, 111240, 39427, 29484, 13542, 111241, 969, 29621, 54632, 28799, 970, 111237, 47231, 12235, 948, 111241, 12235, 32294, 151, 36382, 1003, 938, 13542, 111240, 15002, 47356, 22875, 29806, 30831, 106, 55113, 1003, 970, 12235, 56251, 18770, 15258, 96341, 967, 12235, 111241, 29806, 12079, 39427, 11737, 13542, 32429, 20699, 949, 11737, 938, 80214, 43224, 948, 111241, 12079, 111241, 938, 92910, 972, 16166, 42651, 15215, 15002, 70115, 111240, 111241, 13100, 111241, 968, 111231, 111240, 39427, 29484, 13542, 967, 12235, 111241, 29806, 12079, 39427, 11737, 13542, 970, 80198, 11199, 82445, 111241, 968, 111240, 111241, 17511, 111241, 111240, 40433, 13104, 945, 29904, 26145, 30831, 15691, 970, 30277, 12235, 937, 80045, 81084, 948, 111241, 11199, 972, 16166, 42651, 15215, 15002, 70115, 111240, 111241, 13100, 979, 12235, 15002, 70115, 110793, 976, 111241, 111240, 55631, 14998, 920, 963, 11199, 18262, 111219, 28777, 968, 111240, 111241, 58883, 111241, 11199, 965, 78639, 13100, 948, 111241, 11199, 24288, 117, 976, 30831, 13104, 19580, 972, 17460, 111240, 111241, 24383, 16431, 111219, 88684, 937, 26145, 12079, 970, 53574, 111241, 111241, 967, 12235, 111241, 29806, 12079, 39427, 11737, 13542, 37048, 19714, 42651, 11737, 970, 12235, 56251, 18770, 15258, 96341, 111241, 938, 80214, 111241, 971, 17460, 111241, 13542, 32429, 20699, 42651, 11737, 970, 12235, 56251, 18770, 15258, 96341, 111241, 938, 80214, 43224, 948, 111241, 12079, 111241, 978, 15002, 111240, 96341, 111242, 20979, 40560, 920, 102]","[('NDA', 'ORG'), ('বিজেপি', 'ORG'), ('হিমন্ত বিশ্ব শৰ্মাই', 'PER')]",negative,"পঞ্চায়তৰ ফলাফলে বৃদ্ধি কৰিছে NDA ৰ আত্মবিশ্বাস ! ২৬ ৰ বিধানসভা নিৰ্বাচনত ১০৪ খন আসন লাভ কৰাৰ আশা মুখ্যমন্ত্ৰীৰ পঞ্চায়ত নিৰ্বাচনত বিজেপিৰ প্ৰদৰ্শনক ঐতিহাসিক বুলি অভিহিত কৰে মুখ্যমন্ত্ৰী হিমন্ত বিশ্ব শৰ্মাই । তেওঁ এক প্ৰকাৰে দাবী কৰে যে, শাসকীয় মিত্ৰজোঁটে অহা বছৰৰ নিৰ্বাচনত ১২৬খন বিধানসভাৰ আসনৰ ভিতৰত ১০৪খন বিধানসভাৰ আসন লাভ কৰাৰ সম্ভাৱনা আছে।"
eba566e04fa9dae2b1e8abc1f299b3d1,"PM Modi on Operation Sindoor: ‘এবার কথা হলে পাক-অধিকৃত কাশ্মীর নিয়েই হবে...’, পড়শি দেশকে সাফ বার্তা মোদীর PM Modi on Operation Sindoor: মার্কিন ভাইস প্রেসিডেন্টকে তিনি স্পষ্ট জানিয়ে দেন, 'পাকিস্তানের সঙ্গে আলোচনা হলে পাক-অধিকৃত কাশ্মীর নিয়েই হবে। সন্ত্রাসবাদ নিয়েই হবে। আর তাতে কারওর মধ্যস্থতা প্রয়োজন নেই।' এই বার্তার ঠিক পরের দিন জাতির উদ্দেশে দেওয়া ভাষণে মোদীর মুখে শোনা গেল একই কথা।",bn,"[101, 46161, 78616, 10116, 10135, 21188, 14563, 44023, 131, 944, 36213, 72088, 92576, 968, 105069, 118, 937, 68259, 45908, 948, 12079, 22875, 111240, 95984, 11128, 31527, 14998, 53761, 119, 119, 119, 117, 968, 52706, 97303, 88324, 18243, 978, 12079, 54632, 17660, 11128, 72659, 972, 16431, 17511, 27608, 46161, 78616, 10116, 10135, 21188, 14563, 44023, 131, 45418, 971, 40102, 15258, 968, 80187, 45733, 38044, 37903, 33072, 18243, 14192, 978, 111240, 22335, 38695, 955, 94428, 24758, 56652, 117, 112, 103093, 11421, 52082, 76837, 16431, 58914, 92576, 968, 105069, 118, 937, 68259, 45908, 948, 12079, 22875, 111240, 95984, 11128, 31527, 14998, 53761, 920, 978, 70115, 21790, 30831, 74765, 31527, 14998, 53761, 920, 46085, 52038, 15613, 948, 15010, 18262, 11128, 92006, 15258, 38833, 19668, 968, 21790, 13228, 109331, 967, 59712, 920, 112, 14112, 17660, 11128, 72659, 11128, 959, 15691, 53896, 11128, 71839, 955, 43004, 27268, 941, 17511, 72614, 105496, 11199, 91599, 971, 12079, 34070, 20513, 11199, 972, 16431, 17511, 27608, 972, 16166, 60639, 976, 82825, 12079, 950, 42620, 75188, 72088, 920, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('Operation Sindoor', 'MISC'), ('পাক', 'MISC'), ('কাশ্মীর', 'LOC'), ('মোদী', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('Operation Sindoor', 'MISC'), ('মার্কিন', 'MISC'), ('পাকিস্তানের', 'LOC'), ('পাক', 'MISC'), ('কাশ্মীর', 'LOC'), ('মোদী', 'PER')]",negative,"PM Modi on Operation Sindoor: এবার কথা হলে পাক-অধিকৃত কাশ্মীর নিয়েই হবে... , পড়শি দেশকে সাফ বার্তা মোদীর PM Modi on Operation Sindoor: মার্কিন ভাইস প্রেসিডেন্টকে তিনি স্পষ্ট জানিয়ে দেন, 'পাকিস্তানের সঙ্গে আলোচনা হলে পাক-অধিকৃত কাশ্মীর নিয়েই হবে। সন্ত্রাসবাদ নিয়েই হবে। আর তাতে কারওর মধ্যস্থতা প্রয়োজন নেই।' এই বার্তার ঠিক পরের দিন জাতির উদ্দেশে দেওয়া ভাষণে মোদীর মুখে শোনা গেল একই কথা।"
60a5674f0b139a6e03e20a99aac34e49,PM Modi : 'टेरर और ट्रेड एक साथ नहीं चल सकता' | #shorts | N18S,hi,"[101, 46161, 78616, 10116, 131, 112, 875, 53195, 11549, 10977, 875, 18321, 49709, 11186, 16208, 16791, 870, 11714, 26886, 112, 920, 108, 13716, 10107, 920, 151, 45987, 10731, 102]","[('Narendra Modi', 'PER')]",negative,PM Modi : 'टेरर और ट्रेड एक साथ नहीं चल सकता' । #shorts । N18S
1d0202be43b28d4f367a1cb48cf73c05,"Pm Narendra Modi Full Speech : दहशतवादाविरोधात ‘झिरो टॉलरन्स’ ही चांगल्या जगाची गॅरंटी, पंतप्रधान नरेंद्र मोदींचे संपूर्ण भाषण Pm Narendra Modi Full Speech in Marathi : भारताच्या आक्रमकतेमुळे पाकिस्तान वाचण्यासाठी मार्ग शोधत होता. जगभरात तणाव दूर करण्यासाठी धावत होता. पण नंतर मजबुरीने १० मे रोजी पाकिस्तानच्या सैन्याने आमच्या डीजीएमओला संपर्क केला. तोपर्यंत आपण दहशतवाद्यांचे इन्फ्रास्ट्रक्चर उद्धवस्त केलं होतं.",mr,"[101, 153, 10147, 10685, 68712, 10288, 78616, 10116, 23651, 78033, 131, 882, 17110, 21835, 11845, 44608, 36471, 46354, 83615, 15919, 873, 46354, 13718, 875, 55611, 11549, 41013, 13432, 14080, 870, 11208, 31222, 29324, 872, 43263, 25597, 867, 111209, 11549, 58935, 10914, 117, 885, 24786, 18187, 101219, 884, 28546, 52768, 18321, 889, 13718, 27425, 55697, 11554, 28466, 49497, 888, 11208, 44705, 153, 10147, 10685, 68712, 10288, 78616, 10116, 23651, 78033, 10106, 48690, 53504, 131, 14311, 30088, 852, 85856, 12151, 17203, 60386, 67147, 37038, 16940, 65869, 75572, 896, 83615, 11845, 16654, 119, 872, 19741, 60270, 31277, 11845, 880, 69965, 15070, 79010, 16192, 65869, 883, 36471, 11845, 16654, 119, 86262, 16373, 47224, 889, 17413, 18351, 68596, 13466, 33285, 40265, 31236, 67147, 17766, 898, 38174, 17279, 13466, 70575, 17766, 64821, 30800, 22599, 13841, 111200, 14334, 28466, 61533, 28197, 49902, 119, 21042, 61533, 14251, 24786, 852, 18187, 14512, 882, 17110, 21835, 11845, 44608, 17279, 55697, 11554, 30114, 75315, 77809, 44611, 18321, 12151, 20429, 16940, 11549, 855, 43228, 15070, 57523, 10412, 11714, 14018, 13220, 11845, 14018, 119, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('नरेंद्र मोदी', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('Marathi', 'MISC'), ('भारत', 'LOC'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('जीएमओ', 'ORG')]",negative,"Pm Narendra Modi Full Speech : दहशतवादाविरोधात झिरो टॉलरन्स ही चांगल्या जगाची गॅरंटी, पंतप्रधान नरेंद्र मोदींचे संपूर्ण भाषण Pm Narendra Modi Full Speech in Marathi : भारताच्या आक्रमकतेमुळे पाकिस्तान वाचण्यासाठी मार्ग शोधत होता. जगभरात तणाव दूर करण्यासाठी धावत होता. पण नंतर मजबुरीने १० मे रोजी पाकिस्तानच्या सैन्याने आमच्या डीजीएमओला संपर्क केला. तोपर्यंत आपण दहशतवाद्यांचे इन्फ्रास्ट्रक्चर उद्धवस्त केलं होतं."
a626971ca751ab0dfe186fafcb50ee9b,"PM Narendra Modi: चीन न चौधरी बने ना अमेरिका आका...! PM मोदी ने 22 मिनट के भाषण में पाकिस्तान को दिखाई औकात PM Modi Address The Nation: पीएम मोदी ने आज 22 मिनट के अपने राष्ट्र के नाम संबोधन में पाकिस्तान को धोया है, वो इस आतंकी मुल्क के लिए लास्ट वॉर्निंग तो है ही, दुनिया को भी साफ संदेश है कि इस मामले से दूर ही रहें तो बेहतर.",hi,"[101, 46161, 10685, 68712, 10288, 78616, 10116, 131, 91582, 884, 870, 78530, 27694, 20161, 89386, 884, 11208, 50363, 852, 15399, 119, 119, 119, 106, 46161, 889, 13718, 27425, 13088, 10306, 889, 25936, 14835, 10412, 888, 11208, 44705, 10532, 67147, 11267, 882, 105968, 15801, 864, 15399, 11845, 46161, 78616, 10116, 102463, 10117, 21518, 131, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 13088, 59444, 10306, 889, 25936, 14835, 10412, 19346, 72998, 10412, 21645, 28466, 18351, 83615, 11453, 10532, 67147, 11267, 883, 13718, 15168, 10569, 117, 895, 13718, 14265, 852, 11845, 90696, 10914, 889, 52736, 28197, 10412, 13182, 21147, 44611, 895, 111211, 11549, 22949, 28106, 21042, 10569, 14080, 117, 83874, 11267, 13286, 898, 11208, 28863, 28466, 45470, 10569, 14117, 14265, 32629, 13841, 13665, 11072, 79010, 14080, 33555, 14018, 21042, 887, 11554, 108775, 11549, 119, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('चीन', 'LOC'), ('अमेरिका', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC')]",negative,"PM Narendra Modi: चीन न चौधरी बने ना अमेरिका आका...! PM मोदी ने 22 मिनट के भाषण में पाकिस्तान को दिखाई औकात PM Modi Address The Nation: पीएम मोदी ने आज 22 मिनट के अपने राष्ट्र के नाम संबोधन में पाकिस्तान को धोया है, वो इस आतंकी मुल्क के लिए लास्ट वॉर्निंग तो है ही, दुनिया को भी साफ संदेश है कि इस मामले से दूर ही रहें तो बेहतर."
f3f79f0b59093d153f7e427166f16e8d,"PM Modi: ‘न्यूक्लियर ब्लैकमेल भारत नहीं सहेगा’, पीएम मोदी ने पाकिस्तान को दी खुली चुनौती PM Modi: ऑपरेशन सिंदूर के बाद प्रधानमंत्री नरेंद्र मोदी ने पहली बार देश को संबोधित किया. पीएम मोदी ने पाकिस्तान को सख्त संदेश दिया है कि हमने पाकिस्तान के आतंकी और सैन्य ठिकानों पर अपनी जवाबी कार्रवाई को अभी सिर्फ स्थगित किया है, आने वाले दिनों में हम पाकिस्तान के हर कदम को इस कसौटी पर मापेंगे कि वह क्या रवैया अपनाता है. पीएम मोदी ने परमाणु ब्लैकमेल पर भी पाकिस्तान को चेतावनी दी है. The post PM Modi: ‘न्यूक्लियर ब्लैकमेल भारत नहीं सहेगा’, पीएम मोदी ने पाकिस्तान को दी खुली चुनौती appeared first on Prabhat Khabar.",hi,"[101, 46161, 78616, 10116, 131, 101600, 12151, 50101, 73392, 887, 50101, 104174, 13841, 44989, 14311, 16791, 898, 103860, 43263, 117, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 13088, 67147, 11267, 41607, 866, 52736, 10914, 870, 45649, 78530, 18406, 46161, 78616, 10116, 131, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 10412, 18867, 885, 101219, 109520, 884, 28546, 52768, 18321, 889, 13718, 27425, 13088, 66549, 44551, 40107, 11267, 28466, 18351, 83615, 13184, 13016, 119, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 13088, 67147, 11267, 898, 27841, 29161, 28466, 45470, 20226, 10569, 14117, 105127, 13466, 67147, 10412, 852, 11845, 90696, 10914, 10977, 898, 38174, 14251, 876, 34028, 70288, 12213, 29271, 872, 28960, 40153, 11081, 11549, 18321, 86559, 11267, 851, 82006, 898, 46354, 75315, 898, 69002, 19741, 13184, 13016, 10569, 117, 852, 13466, 27862, 34578, 11497, 10532, 105127, 67147, 10412, 85465, 865, 15552, 13841, 11267, 14265, 865, 13432, 78530, 58580, 12213, 32629, 18187, 42057, 61809, 14117, 21547, 865, 17279, 891, 15070, 18438, 15168, 59878, 13537, 10569, 119, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 13088, 12213, 12347, 14512, 14070, 887, 50101, 104174, 13841, 44989, 12213, 13286, 67147, 11267, 870, 53316, 36471, 19810, 41607, 10569, 119, 10117, 11841, 46161, 78616, 10116, 131, 101600, 12151, 50101, 73392, 887, 50101, 104174, 13841, 44989, 14311, 16791, 898, 103860, 43263, 117, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 13088, 67147, 11267, 41607, 866, 52736, 10914, 870, 45649, 78530, 18406, 14565, 10422, 10135, 106482, 16421, 19180, 148, 100025, 10354, 119, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('भारत', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('ऑपरेशन सिंदूर', 'MISC'), ('नरेंद्र मोदी', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('भारत', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Prabhat Khabar', 'ORG')]",negative,"PM Modi: न्यूक्लियर ब्लैकमेल भारत नहीं सहेगा , पीएम मोदी ने पाकिस्तान को दी खुली चुनौती PM Modi: ऑपरेशन सिंदूर के बाद प्रधानमंत्री नरेंद्र मोदी ने पहली बार देश को संबोधित किया. पीएम मोदी ने पाकिस्तान को सख्त संदेश दिया है कि हमने पाकिस्तान के आतंकी और सैन्य ठिकानों पर अपनी जवाबी कार्रवाई को अभी सिर्फ स्थगित किया है, आने वाले दिनों में हम पाकिस्तान के हर कदम को इस कसौटी पर मापेंगे कि वह क्या रवैया अपनाता है. पीएम मोदी ने परमाणु ब्लैकमेल पर भी पाकिस्तान को चेतावनी दी है. The post PM Modi: न्यूक्लियर ब्लैकमेल भारत नहीं सहेगा , पीएम मोदी ने पाकिस्तान को दी खुली चुनौती appeared first on Prabhat Khabar."
f62c7e00bfc0459103b598b0e22b2908,"PM Modi Speech Operation Sindoor : 'ट्रेड, टेरर और टॉक एक साथ नहीं हो सकते...', आतंक के आकाओं को फुल एंड फाइनल वॉर्निंग; PM मोदी के भाषण की बड़ी बातें PM Modi Speech Operation Sindoor : देश के नाम संबोधन में प्रधानमंत्री मोदी ने पाकिस्तान को कड़ा संदेश देते हुए कहा, कि आतंकवाद, व्यापार और बातचीत साथ-साथ नहीं चल सकते. उन्होंने स्पष्ट किया कि अगर बातचीत होगी, तो सिर्फ आतंकवाद और पीओके पर होगी.",hi,"[101, 46161, 78616, 10116, 78033, 21188, 14563, 44023, 131, 112, 875, 18321, 49709, 117, 875, 53195, 11549, 10977, 875, 111211, 12151, 11186, 16208, 16791, 13220, 44252, 119, 119, 119, 112, 117, 852, 11845, 90696, 10412, 852, 15399, 18906, 11267, 886, 52736, 88416, 886, 11208, 50275, 11714, 895, 111211, 11549, 22949, 28106, 132, 46161, 889, 13718, 27425, 10412, 888, 11208, 44705, 10826, 76923, 70811, 42057, 46161, 78616, 10116, 78033, 21188, 14563, 44023, 131, 40107, 10412, 21645, 28466, 18351, 83615, 11453, 10532, 885, 101219, 109520, 889, 13718, 27425, 13088, 67147, 11267, 865, 44302, 28466, 45470, 87371, 24734, 31608, 117, 14117, 852, 11845, 90696, 44608, 117, 103621, 10977, 70811, 25597, 11845, 16208, 118, 16208, 16791, 870, 11714, 44252, 119, 27640, 101120, 13016, 14117, 851, 45086, 70811, 25597, 11845, 13220, 34315, 117, 21042, 898, 46354, 75315, 852, 11845, 90696, 44608, 10977, 85166, 111200, 38150, 12213, 13220, 34315, 119, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('Operation Sindoor', 'MISC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('Operation Sindoor', 'MISC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('पीओके', 'ORG')]",negative,"PM Modi Speech Operation Sindoor : 'ट्रेड, टेरर और टॉक एक साथ नहीं हो सकते...', आतंक के आकाओं को फुल एंड फाइनल वॉर्निंग; PM मोदी के भाषण की बड़ी बातें PM Modi Speech Operation Sindoor : देश के नाम संबोधन में प्रधानमंत्री मोदी ने पाकिस्तान को कड़ा संदेश देते हुए कहा, कि आतंकवाद, व्यापार और बातचीत साथ-साथ नहीं चल सकते. उन्होंने स्पष्ट किया कि अगर बातचीत होगी, तो सिर्फ आतंकवाद और पीओके पर होगी."
fdb4e5b67e240a00c5cd6be5c1c33c1f,"PM Modi on India Pakistan Conflict : न्यूक्लिअर ब्लॅकमेलिंग चालणार नाही, पंतप्रधान मोदींनी पाकला दमच भरला ऑपरेशन सिंदूरनंतर आज पंतप्रधान नरेंद्र मोदी यांनी देशाला संबोधित केलं, यावेळी बोलताना त्यांनी आता न्यूक्लिअर ब्लॅकमेलिंग चालणार नाही म्हणत पाकिस्तानला इशारा दिला आहे.",mr,"[101, 46161, 78616, 10116, 10135, 11098, 15437, 62287, 131, 101600, 12151, 50101, 12878, 111192, 11549, 887, 50101, 111209, 12151, 13841, 44989, 28106, 870, 35133, 69965, 11549, 41168, 117, 885, 24786, 18187, 101219, 889, 13718, 27425, 99943, 885, 11208, 12151, 14334, 882, 13841, 16940, 103733, 14334, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 74064, 59444, 885, 24786, 18187, 101219, 884, 28546, 52768, 18321, 889, 13718, 27425, 48326, 40107, 65986, 28466, 18351, 83615, 13184, 10412, 11714, 14018, 117, 12194, 72109, 44779, 887, 51140, 13537, 16380, 39686, 87629, 101600, 12151, 50101, 12878, 111192, 11549, 887, 50101, 111209, 12151, 13841, 44989, 28106, 870, 35133, 69965, 11549, 41168, 889, 20429, 17110, 14512, 11845, 67147, 14334, 853, 105764, 31277, 882, 33156, 13090, 119, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('India Pakistan', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाक', 'LOC'), ('ऑपरेशन सिंदूर', 'MISC'), ('नरेंद्र मोदी', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC')]",negative,"PM Modi on India Pakistan Conflict : न्यूक्लिअर ब्लॅकमेलिंग चालणार नाही, पंतप्रधान मोदींनी पाकला दमच भरला ऑपरेशन सिंदूरनंतर आज पंतप्रधान नरेंद्र मोदी यांनी देशाला संबोधित केलं, यावेळी बोलताना त्यांनी आता न्यूक्लिअर ब्लॅकमेलिंग चालणार नाही म्हणत पाकिस्तानला इशारा दिला आहे."
c3012da2d5e20e558b729cdee1c45d11,"तिरंगा यात्रा निकालेगी BJP, बताएगी ऑपरेशन सिंदूर की उपलब्धियां भारतीय जनता पार्टी 13 मई से 23 मई तक देशभर में तिरंगा यात्रा निकालने जा रही है. 10 दिन चलने वाली इस राष्ट्रव्यापी यात्रा का मकसद हाल ही में सफल रहे ऑपरेशन सिंदूर की उपलब्धियों को हर नागरिक तक पहुंचाना है",hi,"[101, 880, 46354, 103792, 79632, 884, 34028, 13665, 34315, 139, 15417, 11127, 117, 887, 13537, 22599, 34315, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 10826, 37920, 21394, 14018, 18725, 104408, 85554, 10249, 70219, 11072, 10328, 70219, 19255, 40107, 60270, 11549, 10532, 880, 46354, 103792, 79632, 884, 34028, 42851, 11554, 24562, 57203, 10569, 119, 10150, 34578, 870, 42851, 11554, 45968, 14265, 72998, 88196, 104062, 79632, 11081, 889, 12151, 104096, 99586, 14080, 10532, 81277, 33555, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 10826, 37920, 19966, 11267, 85465, 884, 74610, 53129, 19255, 885, 17110, 14070, 50436, 16380, 10569, 102]","[('तिरंगा', 'MISC'), ('BJP', 'ORG'), ('सिंदूर', 'MISC'), ('भारतीय जनता पार्टी', 'ORG'), ('तिरंगा यात्रा', 'MISC'), ('ऑपरेशन सिंदूर', 'MISC')]",negative,"तिरंगा यात्रा निकालेगी BJP, बताएगी ऑपरेशन सिंदूर की उपलब्धियां भारतीय जनता पार्टी 13 मई से 23 मई तक देशभर में तिरंगा यात्रा निकालने जा रही है. 10 दिन चलने वाली इस राष्ट्रव्यापी यात्रा का मकसद हाल ही में सफल रहे ऑपरेशन सिंदूर की उपलब्धियों को हर नागरिक तक पहुंचाना है"
999fb5e425ae04b447747c0a630684ba,PM Modi on Operation Sindoor: ‘ये युग युद्ध का नहीं है लेकिन आतंकवाद का भी नहीं है’ प्रधानमंत्री नरेंद्र मोदी ने ऑपरेशन सिंदूर पर पहली बार राष्ट्र को संबोधित करते हुए पुलवामा हमले का जिक्र किया और भारत के जवाबी कार्रवाई की जानकारी दी. उन्होंने कहा कि दुनिया ने भारत की शक्ति और संयम दोनों देखा है.,hi,"[101, 46161, 78616, 10116, 10135, 21188, 14563, 44023, 131, 33522, 890, 78660, 50500, 11081, 16791, 10569, 32087, 852, 11845, 90696, 44608, 11081, 13286, 16791, 10569, 885, 101219, 109520, 884, 28546, 52768, 18321, 889, 13718, 27425, 13088, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 12213, 66549, 44551, 72998, 11267, 28466, 18351, 83615, 13184, 23074, 24734, 885, 52736, 28960, 12347, 105127, 13665, 11081, 872, 13671, 18321, 13016, 10977, 14311, 10412, 872, 28960, 40153, 11081, 11549, 18321, 86559, 10826, 109066, 41607, 119, 27640, 31608, 14117, 83874, 13088, 14311, 10826, 65009, 10977, 28466, 87136, 43973, 95730, 10569, 119, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('Operation Sindoor', 'MISC'), ('नरेंद्र मोदी', 'PER'), ('ऑपरेशन सिंदूर', 'MISC'), ('पुलवामा', 'LOC'), ('भारत', 'LOC'), ('भारत', 'LOC')]",negative,PM Modi on Operation Sindoor: ये युग युद्ध का नहीं है लेकिन आतंकवाद का भी नहीं है प्रधानमंत्री नरेंद्र मोदी ने ऑपरेशन सिंदूर पर पहली बार राष्ट्र को संबोधित करते हुए पुलवामा हमले का जिक्र किया और भारत के जवाबी कार्रवाई की जानकारी दी. उन्होंने कहा कि दुनिया ने भारत की शक्ति और संयम दोनों देखा है.
bbbbc63787e43fa6ed0a4ad916cff9ea,"PM Modi Speech: 'पाकिस्तान पर अभी एक्शन सिर्फ रोका है, अभी हम आगे...', PM मोदी ने खोल दिया 'सीजफायर' का चिट्ठा PM Modi Speech: भारत और पाकिस्तान के बीच 10 मई को हुए संघर्ष विराम के दो दिन बाद प्रधानमंत्री मोदी ने सोमवार को देश को संबोधित किया. इस दौरान पीएम मोदी ने पाकिस्तान का नामोनिशान मिट जाने की चेतावनी दी है.",hi,"[101, 46161, 78616, 10116, 78033, 131, 112, 67147, 12213, 851, 82006, 11186, 76380, 898, 46354, 75315, 891, 69897, 11208, 10569, 117, 851, 82006, 105127, 90240, 119, 119, 119, 112, 117, 46161, 889, 13718, 27425, 13088, 866, 51140, 20226, 112, 53596, 17413, 89761, 50229, 112, 11081, 870, 80858, 20429, 55812, 46161, 78616, 10116, 78033, 131, 14311, 10977, 67147, 10412, 36339, 10150, 70219, 11267, 24734, 63911, 71069, 55190, 31277, 13841, 10412, 29784, 34578, 18867, 885, 101219, 109520, 889, 13718, 27425, 13088, 898, 13718, 13841, 52884, 11267, 40107, 11267, 28466, 18351, 83615, 13184, 13016, 119, 14265, 49131, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 13088, 67147, 11081, 21645, 73354, 100915, 11453, 889, 80858, 34413, 10826, 870, 53316, 36471, 19810, 41607, 10569, 119, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('सीजफायर', 'MISC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('भारत', 'LOC'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC')]",negative,"PM Modi Speech: 'पाकिस्तान पर अभी एक्शन सिर्फ रोका है, अभी हम आगे...', PM मोदी ने खोल दिया 'सीजफायर' का चिट्ठा PM Modi Speech: भारत और पाकिस्तान के बीच 10 मई को हुए संघर्ष विराम के दो दिन बाद प्रधानमंत्री मोदी ने सोमवार को देश को संबोधित किया. इस दौरान पीएम मोदी ने पाकिस्तान का नामोनिशान मिट जाने की चेतावनी दी है."
68a27c646713f386805094b64465384d,Narendra Modi On Operation Sindoor: ভারতের কাছে ফিরবে POK? ফের মনে করালেন প্রধানমন্ত্রী,bn,"[101, 10685, 68712, 10288, 78616, 10116, 10576, 21188, 14563, 44023, 131, 34388, 62920, 969, 27268, 49178, 153, 63310, 136, 969, 11421, 84851, 14704, 28799, 11737, 38628, 15002, 70115, 50644, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('Operation Sindoor', 'MISC'), ('ভারতের', 'LOC'), ('POK', 'ORG')]",negative,Narendra Modi On Operation Sindoor: ভারতের কাছে ফিরবে POK? ফের মনে করালেন প্রধানমন্ত্রী
b21aa0daad3d9b6342ca5e1a942ebdef,PM Modi on India Pakistan Conflict : पीएम मोदी का पाकिस्तान के खिलाफ जंग का ऐलान | Operation Sindoor,hi,"[101, 46161, 78616, 10116, 10135, 11098, 15437, 62287, 131, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 11081, 67147, 10412, 866, 33156, 28863, 872, 31222, 11081, 861, 14334, 11453, 920, 21188, 14563, 44023, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('India Pakistan', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Operation Sindoor', 'MISC')]",negative,PM Modi on India Pakistan Conflict : पीएम मोदी का पाकिस्तान के खिलाफ जंग का ऐलान । Operation Sindoor
7076391013a432543deaac1fd4f29b11,"Modi Address to Nation: पीएम मोदी की पाकिस्तान को दो टूक- पानी और खून एक साथ नहीं बह सकते Modi Address to Nation: प्रधानमंत्री नरेंद्र मोदी ने पाकिस्तान को साफ-साफ कह दिया कि उसे अपने आतंकी ढांचे को नष्ट करना ही होगा. शांति का कोई और रास्ता नहीं है. पीएम मोदी ने कहा कि पाकिस्तान से बातचीत सिर्फ आतंकवाद और पीओके की वापसी पर हो सकती है, इसके अलावा कुछ नहीं.The post Modi Address to Nation: पीएम मोदी की पाकिस्तान को दो टूक- पानी और खून एक साथ नहीं बह सकते appeared first on Prabhat Khabar.",hi,"[101, 78616, 10116, 102463, 10114, 21518, 131, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 10826, 67147, 11267, 29784, 875, 101412, 118, 66941, 10977, 866, 18244, 11186, 16208, 16791, 887, 17110, 44252, 78616, 10116, 102463, 10114, 21518, 131, 885, 101219, 109520, 884, 28546, 52768, 18321, 889, 13718, 27425, 13088, 67147, 11267, 898, 11208, 28863, 118, 898, 11208, 28863, 865, 17110, 20226, 14117, 40904, 19346, 852, 11845, 90696, 10914, 878, 11208, 55697, 11554, 11267, 884, 36997, 36647, 14080, 88340, 119, 896, 56563, 12878, 11081, 38207, 10977, 891, 34646, 43183, 16791, 10569, 119, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 13088, 31608, 14117, 67147, 11072, 70811, 25597, 11845, 898, 46354, 75315, 852, 11845, 90696, 44608, 10977, 85166, 111200, 38150, 10826, 37038, 92191, 10914, 12213, 13220, 68481, 10569, 117, 23801, 61212, 22022, 16791, 119, 10117, 11841, 78616, 10116, 102463, 10114, 21518, 131, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 10826, 67147, 11267, 29784, 875, 101412, 118, 66941, 10977, 866, 18244, 11186, 16208, 16791, 887, 17110, 44252, 14565, 10422, 10135, 106482, 16421, 19180, 148, 100025, 10354, 119, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('नरेंद्र मोदी', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('पीओके', 'ORG'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Prabhat Khabar', 'ORG')]",negative,"Modi Address to Nation: पीएम मोदी की पाकिस्तान को दो टूक- पानी और खून एक साथ नहीं बह सकते Modi Address to Nation: प्रधानमंत्री नरेंद्र मोदी ने पाकिस्तान को साफ-साफ कह दिया कि उसे अपने आतंकी ढांचे को नष्ट करना ही होगा. शांति का कोई और रास्ता नहीं है. पीएम मोदी ने कहा कि पाकिस्तान से बातचीत सिर्फ आतंकवाद और पीओके की वापसी पर हो सकती है, इसके अलावा कुछ नहीं.The post Modi Address to Nation: पीएम मोदी की पाकिस्तान को दो टूक- पानी और खून एक साथ नहीं बह सकते appeared first on Prabhat Khabar."
4f9d2fa871734517478fbd020102064a,"PM Modi : 'কোনও পারমাণবিক ব্ল্যাকমেইল সহ্য করা হবে না', সবক শিখিয়ে পাকিস্তানকে স্পষ্ট-বার্তা প্রধানমন্ত্রীর নয়াদিল্লি : পহেলগাঁওয়ে জঙ্গি হামলায় নিরীহ পর্যটকদের খুনের পর ভারত ক্ষোভে ফুঁসছিল। যে কোনও সময় প্রত্যাঘাত হতে পারে তা আঁচ করতে পেরে পাকিস্তানের অনেক নেতা-মন্ত্রীই ভারতের উদ্দেশে হুঁশিয়ারি দিচ্ছিলেন। সেই হুঁশিয়ারির তালিকায় ছিল পরমাণু অস্ত্র প্রয়োগের কথা। ঠিক সময়ের অপেক্ষা করছিল ভারত। প্রধানমন্ত্রী গ্রিন সিগন্যাল দিতেই সময় ব্যয় না করে নিখুঁত টার্গেট করে পাকিস্তান ও পাক-অধিকৃত কাশ্মীরের ৯টি জঙ্গিঘাঁটি গুঁড়িয়ে দিয়েছিল ভারতের সশস্ত্রবাহিনী। পাকিস্তানকে উপযুক্ত সবক শিখিয়ে এবার প্রধানমন্ত্রী নরেন্দ্র মোদি স্পষ্ট ভাষায় পাকিস্তানকে বার্তা দিলেন, ""আর কোনও পারমাণবিক ব্ল্যাকমেইল সহ্য করা হবে না। ভারতে জঙ্গি হামলা হলে উপযুক্ত জবাব দেওয়া হবে এবং আমাদের মতো করে জবাব দেব।"" বিস্তারিত আসছে...",bn,"[101, 46161, 78616, 10116, 131, 112, 41431, 18262, 968, 15010, 55631, 20513, 47356, 13104, 970, 111240, 13458, 40685, 13104, 65045, 89410, 109087, 15215, 14704, 53761, 26109, 112, 117, 100024, 13104, 976, 12235, 42651, 37422, 103093, 18243, 978, 111240, 22335, 38695, 118, 17660, 11128, 72659, 38628, 15002, 70115, 50644, 11128, 78274, 101655, 62753, 111240, 55384, 131, 968, 26145, 42620, 20725, 12079, 111219, 18262, 24758, 955, 62855, 12235, 979, 58354, 29621, 13228, 967, 27268, 13100, 26145, 29740, 15215, 18513, 13104, 16755, 949, 64437, 11421, 29740, 74313, 948, 111240, 34070, 16431, 61596, 11199, 969, 16166, 111219, 15258, 50537, 920, 24288, 41431, 18262, 31803, 968, 21790, 13542, 40685, 111228, 43004, 40502, 42030, 52038, 938, 111219, 39427, 28517, 968, 11421, 11199, 103093, 11421, 45201, 967, 11199, 19668, 118, 972, 70115, 50644, 14998, 34388, 941, 17511, 72614, 105496, 11199, 979, 16166, 111219, 97303, 40061, 12235, 965, 12235, 39427, 111240, 61216, 920, 61899, 979, 16166, 111219, 97303, 40061, 27268, 78747, 13228, 20066, 29740, 55631, 20513, 16166, 937, 83924, 21790, 968, 21790, 13228, 74592, 11421, 72088, 920, 959, 15691, 77021, 11128, 937, 85005, 74080, 948, 11128, 50537, 74313, 920, 38628, 15002, 70115, 50644, 950, 74364, 11737, 978, 12235, 20725, 11737, 40685, 13458, 965, 41602, 14998, 31803, 970, 15215, 13228, 26109, 13334, 967, 12235, 42651, 16166, 111219, 13542, 958, 15010, 88213, 56173, 13334, 103093, 946, 968, 105069, 118, 937, 68259, 45908, 948, 12079, 22875, 111240, 95984, 39315, 1002, 14176, 955, 62855, 12235, 111228, 12079, 111219, 14176, 950, 16166, 111219, 60164, 24758, 38583, 50537, 34388, 978, 22875, 83924, 21790, 56078, 97628, 920, 103093, 18243, 941, 22335, 84466, 100024, 13104, 976, 12235, 42651, 37422, 944, 36213, 38628, 15002, 70115, 50644, 967, 30806, 104306, 21790, 972, 16431, 64010, 978, 111240, 22335, 38695, 28590, 103093, 18243, 17660, 11128, 72659, 965, 62753, 37903, 117, 107, 46085, 41431, 18262, 968, 15010, 55631, 20513, 47356, 13104, 970, 111240, 13458, 40685, 13104, 65045, 89410, 109087, 15215, 14704, 53761, 26109, 920, 74313, 11199, 955, 62855, 12235, 979, 58354, 29621, 92576, 941, 22335, 84466, 955, 56078, 19910, 91599, 53761, 12051, 938, 55631, 16755, 99123, 13334, 955, 56078, 19910, 965, 11199, 19910, 920, 107, 970, 65240, 72659, 82742, 13542, 938, 15258, 32294, 119, 119, 119, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('পাকিস্তান', 'LOC'), ('নয়াদিল্লি', 'LOC'), ('পহেলগাঁওয়ে', 'LOC'), ('ভারত', 'LOC'), ('পাকিস্তান', 'LOC'), ('ভারতের', 'LOC'), ('ভারত', 'LOC'), ('পাকিস্তান', 'LOC'), ('পাক', 'MISC'), ('কাশ্মী', 'LOC'), ('ভারতের', 'LOC'), ('পাকিস্তান', 'LOC'), ('নরেন্দ্র মোদি', 'PER'), ('পাকিস্তান', 'LOC'), ('ভারতে', 'LOC')]",negative,"PM Modi : 'কোনও পারমাণবিক ব্ল্যাকমেইল সহ্য করা হবে না', সবক শিখিয়ে পাকিস্তানকে স্পষ্ট-বার্তা প্রধানমন্ত্রীর নয়াদিল্লি : পহেলগাঁওয়ে জঙ্গি হামলায় নিরীহ পর্যটকদের খুনের পর ভারত ক্ষোভে ফুঁসছিল। যে কোনও সময় প্রত্যাঘাত হতে পারে তা আঁচ করতে পেরে পাকিস্তানের অনেক নেতা-মন্ত্রীই ভারতের উদ্দেশে হুঁশিয়ারি দিচ্ছিলেন। সেই হুঁশিয়ারির তালিকায় ছিল পরমাণু অস্ত্র প্রয়োগের কথা। ঠিক সময়ের অপেক্ষা করছিল ভারত। প্রধানমন্ত্রী গ্রিন সিগন্যাল দিতেই সময় ব্যয় না করে নিখুঁত টার্গেট করে পাকিস্তান ও পাক-অধিকৃত কাশ্মীরের ৯টি জঙ্গিঘাঁটি গুঁড়িয়ে দিয়েছিল ভারতের সশস্ত্রবাহিনী। পাকিস্তানকে উপযুক্ত সবক শিখিয়ে এবার প্রধানমন্ত্রী নরেন্দ্র মোদি স্পষ্ট ভাষায় পাকিস্তানকে বার্তা দিলেন, ""আর কোনও পারমাণবিক ব্ল্যাকমেইল সহ্য করা হবে না। ভারতে জঙ্গি হামলা হলে উপযুক্ত জবাব দেওয়া হবে এবং আমাদের মতো করে জবাব দেব।"" বিস্তারিত আসছে..."
004f99f5e30963c78ac259f7eb0b7633,"PM Modi Speech: भारत क्यों Ceasefire के लिए मान गया? PM Modi ने किया खुलासा India- Pakistan tension में भारत आखिर क्यों सीज़फायर के लिए मान गया, इसका खुलासा प्रधानमंत्री नरेंद्र मोदी ने सोमवार को अपने राष्ट्र के नाम संबोधन में किया। अपनी Speech में पीएम मोदी ने कहा, ‘ जब पाकिस्तान में आतंक के अड्डों पर भारत की मिसाइलों ने हमला बोला, भारत के ड्रोन्स ने हमला बोला, तो […]",hi,"[101, 46161, 78616, 10116, 78033, 131, 14311, 865, 49036, 14018, 109435, 107749, 11627, 10412, 13182, 32629, 11453, 14242, 136, 46161, 78616, 10116, 13088, 13016, 866, 52736, 34646, 11208, 11098, 118, 15437, 55027, 10532, 14311, 852, 27841, 46354, 865, 49036, 14018, 53596, 50460, 89761, 50229, 10412, 13182, 32629, 11453, 14242, 117, 37016, 866, 52736, 34646, 11208, 885, 101219, 109520, 884, 28546, 52768, 18321, 889, 13718, 27425, 13088, 898, 13718, 13841, 52884, 11267, 19346, 72998, 10412, 21645, 28466, 18351, 83615, 11453, 10532, 13016, 920, 29271, 78033, 10532, 85166, 22599, 13841, 889, 13718, 27425, 13088, 31608, 117, 29404, 67147, 10532, 852, 11845, 90696, 10412, 851, 20691, 40596, 11497, 12213, 14311, 10826, 889, 29822, 11208, 84237, 11497, 13088, 105127, 14334, 887, 51140, 11208, 117, 14311, 10412, 877, 63750, 41013, 13432, 13088, 105127, 14334, 887, 51140, 11208, 117, 21042, 164, 119, 119, 119, 166, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('भारत', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('India- Pakistan', 'MISC'), ('भारत', 'LOC'), ('नरेंद्र मोदी', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('भारत', 'LOC'), ('भारत', 'LOC')]",negative,"PM Modi Speech: भारत क्यों Ceasefire के लिए मान गया? PM Modi ने किया खुलासा India- Pakistan tension में भारत आखिर क्यों सीज़फायर के लिए मान गया, इसका खुलासा प्रधानमंत्री नरेंद्र मोदी ने सोमवार को अपने राष्ट्र के नाम संबोधन में किया। अपनी Speech में पीएम मोदी ने कहा, जब पाकिस्तान में आतंक के अड्डों पर भारत की मिसाइलों ने हमला बोला, भारत के ड्रोन्स ने हमला बोला, तो [...]"
f838cd9d91be170d2f41a9dbad8aa9c7,"PM Modi: 'पानी और खून एक साथ नहीं बह सकते', PM मोदी की पाकिस्तान को बड़ी चेतावनी, जानें मतलब? PM Modi Warning Pakistan: प्रधानमंत्री नरेंद्र मोदी ने 12 मई की रात 8 बजे देश को संबोधित किया। यह भाषण ‘ऑपरेशन सिंदूर' की सफलता और भारत-पाकिस्तान के बीच 51 घंटे पहले हुए युद्ध विराम के बाद आया, जिसमें भारत ने पाकिस्तान",hi,"[101, 46161, 78616, 10116, 131, 112, 66941, 10977, 866, 18244, 11186, 16208, 16791, 887, 17110, 44252, 112, 117, 46161, 889, 13718, 27425, 10826, 67147, 11267, 76923, 870, 53316, 36471, 19810, 117, 34413, 14018, 889, 11845, 11714, 18351, 136, 46161, 78616, 10116, 80370, 15437, 131, 885, 101219, 109520, 884, 28546, 52768, 18321, 889, 13718, 27425, 13088, 10186, 70219, 10826, 891, 15919, 129, 887, 77285, 40107, 11267, 28466, 18351, 83615, 13184, 13016, 920, 13525, 888, 11208, 44705, 862, 61533, 70104, 898, 103435, 98626, 11549, 112, 10826, 81277, 13537, 10977, 14311, 118, 67147, 10412, 36339, 11524, 868, 58935, 11554, 29474, 24734, 50500, 55190, 31277, 13841, 10412, 18867, 98440, 11208, 117, 40001, 14311, 13088, 67147, 102]","[('Narendra Modi', 'PER'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('Narendra Modi', 'PER'), ('Pakistan', 'LOC'), ('नरेंद्र मोदी', 'PER'), ('ऑपरेशन सिंदूर', 'MISC'), ('भारत', 'LOC'), ('पाकिस्तान', 'LOC'), ('भारत', 'LOC'), ('पाकिस्तान', 'LOC')]",positive,"PM Modi: 'पानी और खून एक साथ नहीं बह सकते', PM मोदी की पाकिस्तान को बड़ी चेतावनी, जानें मतलब? PM Modi Warning Pakistan: प्रधानमंत्री नरेंद्र मोदी ने 12 मई की रात 8 बजे देश को संबोधित किया। यह भाषण ऑपरेशन सिंदूर' की सफलता और भारत-पाकिस्तान के बीच 51 घंटे पहले हुए युद्ध विराम के बाद आया, जिसमें भारत ने पाकिस्तान"
